Współczynnik uczenia: 0.001 \\ 
Sposób losowania początkowych wartości wag: uniform \\ 
Zastosowana funkcja kosztu: Mean Square Error \\ 
Rozmiar warstwy ukrytej: 400 \\ 
Rozmiar mini-batcha: 50 \\ 



\begin{table}[H]
	\caption{Trafność predykcji wyuczonego modelu na zbiorze testowym}
	\label{tab:momentum}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		SGD, Wartość momentum & Trafność [\%]& Czas uczenia [min] & Liczba epok 
		\\ 
		\hline
     		\rowcolor{Gray}
		0 & 47.79 & 60.11 & 491 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.3 & 39.46 & 60.01 & 477 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.6 & 48.86 & 60.01 & 469 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		0.9 & 63.69 & 60.06 & 496 \\ \hline
			\hline
		\rowcolor{Gray}
		AdaGrad & 68.81 & 60.00 & 461 \\ \hline

	\end{tabular}
\end{table}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Wartość funkcji kosztu},
    legend pos=north east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.16374904806029747)(1,0.1592044201886313)(2,0.15574803324081696)(3,0.15331646047024194)(4,0.15145226035214795)(5,0.14996940868134914)(6,0.14877239207886891)(7,0.14777747478245273)(8,0.14690717515816024)(9,0.14610096315190418)(10,0.14533465172282994)(11,0.14459574204260178)(12,0.14387420914081656)(13,0.1431649881790003)(14,0.1424663079716626)(15,0.14178167199984446)(16,0.14111226803825644)(17,0.14045803527881826)(18,0.13981885434886593)(19,0.13919614256556703)(20,0.13859017577831045)(21,0.13799899131263443)(22,0.13742122732845521)(23,0.13685362748297167)(24,0.13629695829742638)(25,0.13575056024276044)(26,0.13521578067337076)(27,0.134693932205912)(28,0.13418764075864534)(29,0.13369766044716355)(30,0.13322573140008792)(31,0.13277222485291335)(32,0.13233698290028909)(33,0.13191944051383545)(34,0.13151819877326373)(35,0.13113189401196174)(36,0.1307595504521226)(37,0.13040006888531874)(38,0.13005176890693287)(39,0.129713414163408)(40,0.1293839331518492)(41,0.12906285041791102)(42,0.1287490725224151)(43,0.1284417374724444)(44,0.12814082669962532)(45,0.12784525622199575)(46,0.12755446052987685)(47,0.12726824201703651)(48,0.12698542182351935)(49,0.12670586541296938)(50,0.12642886437683282)(51,0.12615425161955854)(52,0.1258816820182093)(53,0.12561105453121657)(54,0.1253418709550974)(55,0.12507434160751751)(56,0.12480833910542735)(57,0.12454357379989751)(58,0.12427980306728298)(59,0.12401693873065296)(60,0.12375493218255569)(61,0.12349408410539964)(62,0.1232341050826152)(63,0.12297526676702773)(64,0.12271776749490555)(65,0.12246164122085663)(66,0.12220701197378761)(67,0.12195398011829861)(68,0.12170248152310147)(69,0.12145265349492396)(70,0.12120443406404578)(71,0.1209581096649727)(72,0.12071370429300338)(73,0.12047126858569883)(74,0.12023116837401263)(75,0.11999349654259897)(76,0.11975810382568265)(77,0.11952458294886138)(78,0.11929299220124945)(79,0.11906344761793981)(80,0.11883610169387497)(81,0.11861103834731908)(82,0.11838836497594105)(83,0.11816754402902747)(84,0.11794858742798771)(85,0.11773166631708686)(86,0.11751670856700887)(87,0.11730380086612667)(88,0.11709296262185152)(89,0.11688417778744564)(90,0.11667745495133842)(91,0.11647283465113525)(92,0.11627030460399572)(93,0.11606992472415331)(94,0.1158716323941475)(95,0.11567509836704379)(96,0.11548035905493241)(97,0.11528749296376112)(98,0.11509639653477807)(99,0.11490710159947626)(100,0.11471962507474845)(101,0.11453414393453186)(102,0.11435046295473893)(103,0.11416854490142749)(104,0.11398826499093825)(105,0.11380968397567874)(106,0.11363269062614458)(107,0.11345725575272043)(108,0.11328339343151328)(109,0.11311106129682875)(110,0.11294040324905613)(111,0.11277133425321907)(112,0.11260386984212155)(113,0.11243791311248064)(114,0.11227350096985649)(115,0.1121105967983224)(116,0.1119492633434406)(117,0.1117894876171519)(118,0.11163119612152182)(119,0.11147456804094742)(120,0.11131945916203548)(121,0.11116591386482713)(122,0.11101395756134931)(123,0.11086350906601085)(124,0.11071448977881601)(125,0.11056719054150149)(126,0.11042132082821864)(127,0.11027695463709868)(128,0.1101341222839468)(129,0.10999290371124762)(130,0.10985320970361498)(131,0.10971493365996036)(132,0.10957810925391426)(133,0.1094427663564788)(134,0.10930883922638368)(135,0.10917632821625646)(136,0.10904516350537448)(137,0.10891546014111142)(138,0.10878713119859705)(139,0.10866010251929309)(140,0.10853438370609406)(141,0.10841002516500503)(142,0.1082868601151397)(143,0.10816494910263423)(144,0.10804418483330626)(145,0.10792451026361732)(146,0.1078059263872229)(147,0.1076884793784626)(148,0.1075721463548378)(149,0.10745684608731726)(150,0.1073426104139363)(151,0.10722929944578367)(152,0.10711691063849761)(153,0.10700551678276841)(154,0.10689509004036088)(155,0.10678563091490555)(156,0.10667697924947102)(157,0.10656926811729507)(158,0.10646242592034334)(159,0.10635634397175688)(160,0.10625112961598397)(161,0.10614670048688782)(162,0.10604290629163379)(163,0.10593980313123555)(164,0.10583733851299132)(165,0.10573568577556439)(166,0.10563471033321493)(167,0.10553441499813457)(168,0.10543483611460387)(169,0.10533589664841891)(170,0.10523752895572601)(171,0.10513975306311127)(172,0.10504255047575296)(173,0.10494596148353283)(174,0.10485000423492818)(175,0.10475455757434768)(176,0.10465966529250983)(177,0.1045652679670651)(178,0.10447138825855444)(179,0.10437794006859247)(180,0.10428494489344292)(181,0.10419241244240582)(182,0.10410033564991139)(183,0.10400876992774997)(184,0.10391773350546554)(185,0.10382711601397446)(186,0.10373696996614074)(187,0.10364727970677837)(188,0.10355807053619748)(189,0.10346931147688776)(190,0.1033810235742911)(191,0.10329310535050237)(192,0.10320553066838924)(193,0.10311844941649892)(194,0.10303171179089139)(195,0.10294538707532534)(196,0.10285947492573108)(197,0.10277386446368622)(198,0.10268871057301253)(199,0.10260396326471806)(200,0.10251950857002863)(201,0.10243539850222534)(202,0.10235166168485119)(203,0.10226830698502166)(204,0.1021852702081853)(205,0.10210256580258699)(206,0.10202016975989765)(207,0.10193814300013972)(208,0.10185647354465309)(209,0.10177509475660151)(210,0.10169395272222419)(211,0.10161305604685786)(212,0.10153249452503049)(213,0.10145214481048839)(214,0.10137208624176122)(215,0.10129229627984372)(216,0.10121275641333038)(217,0.10113343924533007)(218,0.1010543732984792)(219,0.1009755893942713)(220,0.10089705122766553)(221,0.10081876592142895)(222,0.1007407400475128)(223,0.1006628862126176)(224,0.10058518627609084)(225,0.1005076338266771)(226,0.10043028731449685)(227,0.10035316967819236)(228,0.10027619693930674)(229,0.10019943136849217)(230,0.10012288478472181)(231,0.10004644099497842)(232,0.09997028997891122)(233,0.09989429797445071)(234,0.09981839643381267)(235,0.0997426386342743)(236,0.09966708341980073)(237,0.0995916432450583)(238,0.09951628223563519)(239,0.09944098782311393)(240,0.09936583802378916)(241,0.09929081203009085)(242,0.09921586836012193)(243,0.09914103953320867)(244,0.09906632327422313)(245,0.0989917550853978)(246,0.0989173165276424)(247,0.09884302763422022)(248,0.0987688619270236)(249,0.09869489176093124)(250,0.09862103978985519)(251,0.09854733106653166)(252,0.09847371814143431)(253,0.09840020580488232)(254,0.09832681052699649)(255,0.09825352027763296)(256,0.09818034630386917)(257,0.09810728951265696)(258,0.09803429745817768)(259,0.09796138216049767)(260,0.09788858915660667)(261,0.0978158663150549)(262,0.0977432144666726)(263,0.09767065002789278)(264,0.09759815371403247)(265,0.0975257499046502)(266,0.0974534791633632)(267,0.09738130317342875)(268,0.0973091525546913)(269,0.09723716582525543)(270,0.0971653033063952)(271,0.09709353795042634)(272,0.09702184199434791)(273,0.0969502309664572)(274,0.09687876588884368)(275,0.09680741198780121)(276,0.096736203116862)(277,0.09666513147701278)(278,0.09659417667810154)(279,0.09652335326883213)(280,0.0964526806463686)(281,0.09638218830470821)(282,0.09631188787680907)(283,0.09624175331320457)(284,0.09617178722534696)(285,0.09610200143181644)(286,0.0960325018351112)(287,0.09596320938011119)(288,0.09589413811364639)(289,0.0958252697029087)(290,0.09575661786484088)(291,0.09568816440148241)(292,0.09561996887508269)(293,0.09555195968784998)(294,0.09548421379062744)(295,0.09541674024563725)(296,0.09534947546145933)(297,0.09528244918721789)(298,0.09521563243592582)(299,0.09514909385323685)(300,0.09508279282034046)(301,0.0950167309962163)(302,0.09495100541483328)(303,0.09488555620603764)(304,0.09482037217884146)(305,0.09475546399266821)(306,0.09469086944334523)(307,0.09462656786487104)(308,0.0945625557804658)(309,0.09449882768135467)(310,0.09443538609944613)(311,0.09437222598559714)(312,0.09430934322799547)(313,0.09424674289372428)(314,0.09418444811560016)(315,0.09412244830951082)(316,0.09406074828573091)(317,0.0939993588440058)(318,0.09393824920599078)(319,0.0938774103677643)(320,0.0938168471396685)(321,0.09375659036488805)(322,0.09369660943671977)(323,0.09363687032909235)(324,0.09357733967561868)(325,0.09351806529645337)(326,0.09345905491319456)(327,0.09340031221700805)(328,0.09334180682581587)(329,0.09328355817142116)(330,0.0932255364411602)(331,0.09316779146107083)(332,0.09311023618927311)(333,0.09305295966270878)(334,0.0929959224444969)(335,0.09293908778081528)(336,0.09288247254503527)(337,0.09282608141267104)(338,0.09276992208122924)(339,0.09271401229829622)(340,0.09265835723385211)(341,0.09260292205655711)(342,0.09254770426025395)(343,0.09249270867976517)(344,0.09243793957546002)(345,0.0923833612258319)(346,0.09232901689982471)(347,0.09227488332010736)(348,0.09222093851923074)(349,0.09216723527152876)(350,0.09211375776247077)(351,0.09206050803627044)(352,0.09200746420831232)(353,0.09195466355208146)(354,0.09190205681185674)(355,0.09184965342080041)(356,0.09179748009043946)(357,0.09174552769907368)(358,0.09169372532026579)(359,0.09164218597938563)(360,0.09159085533316816)(361,0.09153977799613969)(362,0.09148889813415483)(363,0.0914381880625833)(364,0.09138763537793049)(365,0.09133725780228533)(366,0.09128707431115805)(367,0.09123709058676609)(368,0.09118728793697423)(369,0.09113771075009373)(370,0.09108834961779531)(371,0.09103912189878845)(372,0.0909901039395211)(373,0.090941263570175)(374,0.09089260421298376)(375,0.09084415849907533)(376,0.0907958973524093)(377,0.09074782196329775)(378,0.09069990990220221)(379,0.09065213770788214)(380,0.09060456381792208)(381,0.09055714471353149)(382,0.09050991959840629)(383,0.0904628561842984)(384,0.09041602769862064)(385,0.09036933425403196)(386,0.090322825941676)(387,0.09027651681024705)(388,0.09023037083576825)(389,0.0901844067722927)(390,0.09013853732629669)(391,0.09009282198646387)(392,0.09004726907992072)(393,0.0900018592022589)(394,0.08995662647760255)(395,0.08991149328298241)(396,0.0898664754723616)(397,0.0898216515296636)(398,0.08977698077788622)(399,0.0897324598743792)(400,0.08968813684615888)(401,0.08964396330601437)(402,0.08959991206964807)(403,0.08955598940200321)(404,0.08951225382412126)(405,0.0894686514925998)(406,0.08942519690124133)(407,0.08938192193592515)(408,0.0893387659878436)(409,0.08929577731323263)(410,0.08925294760815883)(411,0.08921020616214319)(412,0.08916761856270003)(413,0.08912517533586944)(414,0.08908285590482692)(415,0.08904069823550903)(416,0.08899866845573053)(417,0.08895678552018539)(418,0.08891501987983773)(419,0.08887338440247165)(420,0.08883187578381797)(421,0.0887904888878856)(422,0.0887492384395315)(423,0.08870810704711568)(424,0.08866711081578835)(425,0.08862624733927627)(426,0.08858550755167731)(427,0.08854489495757122)(428,0.08850441031306891)(429,0.08846406723087917)(430,0.08842379955669721)(431,0.08838364725114323)(432,0.0883436642048347)(433,0.08830384205082734)(434,0.08826414598826668)(435,0.08822457004390898)(436,0.08818510111250223)(437,0.08814571991359559)(438,0.08810644713319529)(439,0.08806731949820407)(440,0.08802826878393107)(441,0.08798933791536324)(442,0.08795050371220635)(443,0.08791179593653023)(444,0.08787314788868822)(445,0.08783463293486721)(446,0.08779622609496446)(447,0.08775791032503262)(448,0.08771971875508229)(449,0.08768164542180445)(450,0.08764366952174343)(451,0.08760581358060912)(452,0.08756808572716697)(453,0.08753048016268096)(454,0.08749295393205352)(455,0.08745556962971926)(456,0.08741827378918059)(457,0.08738105521925643)(458,0.08734394834204788)(459,0.08730693531178983)(460,0.08727001386130867)(461,0.08723317146424796)(462,0.08719645919517083)(463,0.08715983531005077)(464,0.0871233075038198)(465,0.08708691542878533)(466,0.0870505793355734)(467,0.0870143606637617)(468,0.0869782190462684)(469,0.08694213845333196)(470,0.08690614984339538)(471,0.08687022484346033)(472,0.08683442358122329)(473,0.08679867580326929)(474,0.08676304998128029)(475,0.08672753953926063)(476,0.08669207435638868)(477,0.08665672047469626)(478,0.08662144312624423)(479,0.08658623689648064)(480,0.08655104326305396)(481,0.08651595435648805)(482,0.086480952978508)(483,0.0864460033547593)(484,0.0864111510695746)(485,0.0863763795215089)(486,0.086341678780507)(487,0.08630706734790776)(488,0.08627249506426463)(489,0.08623801535417877)(490,0.08620361415076594)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.16079358364432716)(1,0.15260893839198825)(2,0.14733967667433845)(3,0.14478331812294026)(4,0.14347612640385593)(5,0.14285520731756426)(6,0.14262994526463618)(7,0.14259322537237898)(8,0.1425309805724975)(9,0.14239292941545892)(10,0.14222188650565573)(11,0.14202715945492625)(12,0.14179372024481457)(13,0.14152592257450378)(14,0.14124519655356135)(15,0.14097342325685644)(16,0.14072296373021317)(17,0.14049726814428304)(18,0.14028953946383083)(19,0.14009120662708602)(20,0.13989581487814398)(21,0.13970325788197746)(22,0.13951268468311817)(23,0.1393244816115879)(24,0.13913736786342434)(25,0.1389476742175935)(26,0.13875281488754893)(27,0.13854909301486076)(28,0.13833624054834048)(29,0.13811340835613262)(30,0.13788008757285966)(31,0.13763754999269734)(32,0.13738737287279928)(33,0.13713124398746027)(34,0.13687082172563553)(35,0.13660761278195865)(36,0.13634298133305264)(37,0.13607904463318138)(38,0.13581701552105258)(39,0.1355585654124773)(40,0.13530404857905812)(41,0.13505426079727767)(42,0.1348090569801689)(43,0.13456916561227625)(44,0.13433442346313418)(45,0.13410520505291723)(46,0.13388154364757843)(47,0.1336634268461623)(48,0.133450113879716)(49,0.13324158138587427)(50,0.13303734048943347)(51,0.13283682947169068)(52,0.13263928951194293)(53,0.13244405597698314)(54,0.13225076029077326)(55,0.13205878208205013)(56,0.13186765023449387)(57,0.13167711615436847)(58,0.1314868421197331)(59,0.13129621422760457)(60,0.1311056592504967)(61,0.13091463158077016)(62,0.1307234136410194)(63,0.1305322126782501)(64,0.1303408123990847)(65,0.13014943703821247)(66,0.12995798091252075)(67,0.1297667763716)(68,0.12957643735991686)(69,0.12938699513859908)(70,0.12919810995084186)(71,0.1290102018411216)(72,0.12882345992829497)(73,0.1286383699887711)(74,0.12845477937679037)(75,0.12827264623567938)(76,0.12809199826149767)(77,0.1279133243963614)(78,0.1277369313913009)(79,0.12756256638187335)(80,0.12739020786337374)(81,0.1272197564789907)(82,0.12705154411082137)(83,0.1268856515801427)(84,0.12672211817053025)(85,0.12656065116152565)(86,0.1264014326457266)(87,0.1262441566656043)(88,0.12608885487468832)(89,0.12593562402334388)(90,0.12578427455353905)(91,0.1256350646340483)(92,0.12548789908897245)(93,0.12534272457488185)(94,0.12519929896157714)(95,0.12505760741850397)(96,0.12491765140281674)(97,0.12477926549245805)(98,0.12464251430890354)(99,0.12450726964660364)(100,0.12437324820084256)(101,0.1242405143516058)(102,0.12410926051254823)(103,0.12397925826409373)(104,0.12385051675554092)(105,0.12372300164269745)(106,0.1235965883473973)(107,0.12347111389552154)(108,0.12334664005921014)(109,0.12322331298946365)(110,0.1231010036174564)(111,0.122979743681667)(112,0.12285934744559483)(113,0.12273981477851173)(114,0.12262104387959527)(115,0.12250317660590161)(116,0.12238613952458866)(117,0.12226991056673514)(118,0.12215444378058399)(119,0.12203984829820962)(120,0.12192603414544605)(121,0.12181301633960905)(122,0.1217008312693399)(123,0.12158922569956321)(124,0.1214784860336659)(125,0.1213685033385961)(126,0.12125927668725715)(127,0.12115075500958603)(128,0.12104285357659368)(129,0.12093562590824682)(130,0.12082894834225565)(131,0.12072286271502136)(132,0.12061742500704262)(133,0.12051253515452791)(134,0.12040828327235643)(135,0.12030456360619342)(136,0.12020149590724362)(137,0.12009908832521196)(138,0.11999728328282355)(139,0.1198961478782079)(140,0.11979554655805505)(141,0.11969548227171398)(142,0.11959590550951539)(143,0.11949684521347002)(144,0.11939831355418153)(145,0.11930028502734456)(146,0.11920291392198738)(147,0.11910612040290308)(148,0.11900981093482711)(149,0.11891393885547863)(150,0.11881852732108401)(151,0.11872357689006864)(152,0.11862918257386056)(153,0.11853540709368768)(154,0.118442304911208)(155,0.11834966887890902)(156,0.11825752114881283)(157,0.11816580980355457)(158,0.11807457607295993)(159,0.11798383201970514)(160,0.1178936641432408)(161,0.11780414213596581)(162,0.11771521042006453)(163,0.11762697256590891)(164,0.1175392682165703)(165,0.11745220288492504)(166,0.1173657929062121)(167,0.11728010004362072)(168,0.11719479564196841)(169,0.11711025714290536)(170,0.11702629676670308)(171,0.11694287756509984)(172,0.11686013882950398)(173,0.11677799436972101)(174,0.11669649589069031)(175,0.11661556707860647)(176,0.11653506536160857)(177,0.11645528148393892)(178,0.11637618487561929)(179,0.11629760141877823)(180,0.116219633501368)(181,0.11614241791201922)(182,0.1160659560074501)(183,0.11599007075340731)(184,0.11591473204402461)(185,0.1158399761075239)(186,0.11576583264816592)(187,0.11569228518820417)(188,0.11561933475141545)(189,0.11554690553888704)(190,0.11547507737679728)(191,0.11540383771688073)(192,0.11533307774206476)(193,0.11526282345615196)(194,0.1151930559189635)(195,0.11512373628541997)(196,0.11505494717029005)(197,0.11498664104112238)(198,0.11491879899444651)(199,0.11485145419383708)(200,0.1147844714358562)(201,0.11471788683562517)(202,0.11465171695345817)(203,0.11458592404147537)(204,0.11452037472505328)(205,0.1144551992157823)(206,0.11439040896685394)(207,0.1143258783573773)(208,0.11426153234738375)(209,0.11419750759339611)(210,0.11413373963817386)(211,0.1140702510775186)(212,0.11400705146757667)(213,0.11394419521306305)(214,0.11388161515701775)(215,0.11381935671976856)(216,0.11375740086691405)(217,0.11369577045771335)(218,0.11363444931078813)(219,0.11357340766297619)(220,0.11351263282773205)(221,0.1134521576180344)(222,0.11339200738195071)(223,0.11333214054029542)(224,0.11327256125557682)(225,0.11321332754850205)(226,0.11315431137763687)(227,0.11309560585530619)(228,0.11303719570194669)(229,0.112979101223837)(230,0.11292129433295159)(231,0.11286382253606009)(232,0.11280666822288506)(233,0.11274979324026746)(234,0.1126932335501914)(235,0.1126370034060142)(236,0.11258110628232616)(237,0.11252546270475718)(238,0.11247014564750525)(239,0.11241518669199722)(240,0.11236057258740108)(241,0.11230628250481388)(242,0.11225231943239079)(243,0.11219872498971047)(244,0.11214549794503781)(245,0.11209261553558188)(246,0.11204001597190298)(247,0.11198772122295995)(248,0.1119357848759477)(249,0.11188419734574054)(250,0.11183291778328766)(251,0.11178189135991835)(252,0.11173125228314809)(253,0.11168093459238744)(254,0.11163097487180654)(255,0.11158131197289459)(256,0.11153190134734142)(257,0.11148275664193706)(258,0.11143388401254103)(259,0.11138530352980142)(260,0.11133699640468782)(261,0.11128892038423484)(262,0.11124117928903189)(263,0.11119366325849905)(264,0.11114639222221938)(265,0.11109934201030312)(266,0.11105253224623937)(267,0.11100595105991636)(268,0.11095959148204168)(269,0.11091346688413797)(270,0.11086754943603325)(271,0.11082180427698972)(272,0.11077627871990088)(273,0.11073093842374597)(274,0.11068576663674379)(275,0.11064075942578748)(276,0.11059593732242066)(277,0.11055128349471112)(278,0.11050678537382237)(279,0.1104623638454639)(280,0.11041810901573865)(281,0.11037400511847043)(282,0.1103300864363361)(283,0.11028628131689856)(284,0.11024266353524614)(285,0.11019918558403335)(286,0.11015583821860013)(287,0.11011267801619908)(288,0.11006957200208693)(289,0.11002670367180892)(290,0.10998397733934039)(291,0.10994135243231457)(292,0.10989882748389422)(293,0.10985645504959879)(294,0.10981416017808542)(295,0.10977199351869607)(296,0.10972991441865691)(297,0.10968797960246551)(298,0.10964613663474951)(299,0.10960440699862374)(300,0.10956271681910461)(301,0.10952111761625681)(302,0.10947955653872105)(303,0.1094380776311693)(304,0.10939664256549914)(305,0.10935531316151852)(306,0.10931406986935477)(307,0.10927291984247961)(308,0.1092318783255336)(309,0.10919091494849348)(310,0.10915003323059819)(311,0.10910922143973652)(312,0.10906844730390336)(313,0.10902777109509107)(314,0.1089871897773091)(315,0.1089467189335993)(316,0.10890628923043512)(317,0.1088659575269023)(318,0.10882566343759467)(319,0.10878545165430659)(320,0.10874529437986925)(321,0.10870522698604103)(322,0.10866525700791228)(323,0.10862544134337414)(324,0.10858568458267878)(325,0.10854598667700859)(326,0.10850635602347031)(327,0.10846682479333025)(328,0.10842745154023928)(329,0.10838809703981771)(330,0.10834884798883464)(331,0.10830965582868525)(332,0.10827056738315632)(333,0.10823159488427668)(334,0.10819271314840408)(335,0.10815387409824119)(336,0.10811514322366018)(337,0.1080765277160146)(338,0.10803799367660011)(339,0.10799955088032884)(340,0.10796117054872395)(341,0.10792284684905001)(342,0.10788466961899051)(343,0.10784658858171893)(344,0.10780859251189374)(345,0.10777062668279967)(346,0.10773272846774411)(347,0.1076949446754383)(348,0.10765722808221119)(349,0.10761955716156105)(350,0.1075819595138032)(351,0.10754443130638283)(352,0.10750697778099744)(353,0.10746960615814649)(354,0.10743231571486424)(355,0.10739509153528061)(356,0.10735792263607631)(357,0.10732086482710318)(358,0.10728393863414419)(359,0.10724702060929514)(360,0.10721018259211552)(361,0.1071734023325523)(362,0.10713667619838627)(363,0.10710006188032756)(364,0.10706345126774171)(365,0.10702693980186091)(366,0.10699051702012051)(367,0.1069541282148683)(368,0.10691776264902181)(369,0.10688152075409002)(370,0.10684532220765197)(371,0.10680917189659062)(372,0.10677306752984923)(373,0.10673706169723474)(374,0.10670116021298633)(375,0.10666533430573522)(376,0.1066294958553152)(377,0.10659375358420183)(378,0.10655808508248994)(379,0.10652250588003456)(380,0.10648695835510781)(381,0.10645155763043011)(382,0.10641622391049395)(383,0.10638096655379792)(384,0.10634572738328127)(385,0.10631054686088062)(386,0.10627539977786371)(387,0.10624027515012191)(388,0.10620522082053858)(389,0.10617018930380602)(390,0.10613525184372198)(391,0.10610035371259693)(392,0.10606554785598833)(393,0.10603072970207901)(394,0.10599598511790762)(395,0.10596131232880067)(396,0.10592667725801377)(397,0.10589206853639566)(398,0.10585749030178478)(399,0.10582300399720179)(400,0.10578852622599536)(401,0.1057541463871375)(402,0.10571978594849256)(403,0.10568546214524356)(404,0.10565121173550666)(405,0.1056169266497116)(406,0.10558270224783049)(407,0.10554849507567543)(408,0.10551429321937299)(409,0.10548016955936404)(410,0.10544612184896208)(411,0.10541207583528053)(412,0.10537805276651546)(413,0.10534407737478005)(414,0.10531011216460734)(415,0.10527622359275982)(416,0.10524237904564503)(417,0.10520859767275278)(418,0.10517488213910105)(419,0.10514116494666886)(420,0.10510751812482363)(421,0.10507386035684521)(422,0.10504027335980388)(423,0.10500670073000562)(424,0.10497319958353979)(425,0.10493976517505714)(426,0.10490634415741366)(427,0.1048730077556326)(428,0.10483967530020956)(429,0.10480642923607644)(430,0.10477322574364624)(431,0.10474009469171071)(432,0.10470703206711242)(433,0.10467398647703795)(434,0.10464102292869616)(435,0.10460809576276009)(436,0.10457522902281545)(437,0.10454241818547225)(438,0.1045096614351523)(439,0.10447697210889757)(440,0.10444436376956663)(441,0.10441183364684559)(442,0.10437939462140677)(443,0.10434698152380159)(444,0.1043146770581377)(445,0.10428244993205903)(446,0.10425027524403593)(447,0.10421818438333101)(448,0.10418616235940059)(449,0.10415425141031329)(450,0.10412239673978373)(451,0.10409067678566587)(452,0.10405898752911215)(453,0.10402736953019762)(454,0.10399587892178755)(455,0.10396445380274176)(456,0.10393306292021053)(457,0.10390172172966347)(458,0.10387053607988576)(459,0.10383946974341492)(460,0.10380846390553473)(461,0.10377754579783574)(462,0.10374676532504618)(463,0.103716080355297)(464,0.10368547752882859)(465,0.10365498667917121)(466,0.10362463305798093)(467,0.10359438463959965)(468,0.10356425639389495)(469,0.10353422075308658)(470,0.10350431794120755)(471,0.10347454280358383)(472,0.10344487650976586)(473,0.1034153537533529)(474,0.1033859494187453)(475,0.10335657808308849)(476,0.10332744908396566)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,0.15472672119114697)(1,0.1494856220453739)(2,0.1452597693055685)(3,0.14095927195168773)(4,0.13748751551720267)(5,0.13524023796678633)(6,0.1336786104844369)(7,0.13244493984787034)(8,0.13141653794644392)(9,0.1305257594689275)(10,0.12974622852038759)(11,0.12906349401043668)(12,0.1284542814940546)(13,0.12789319221576395)(14,0.1273644306164885)(15,0.12685604230299602)(16,0.12635933948532324)(17,0.12587188823018744)(18,0.12539426259552056)(19,0.12492770270470534)(20,0.12447348755036533)(21,0.12403350459214878)(22,0.12360844876252616)(23,0.12319936747463876)(24,0.12280732222935303)(25,0.12243184263413892)(26,0.12207250857732334)(27,0.1217281188816096)(28,0.12139469155171614)(29,0.12107161202927133)(30,0.1207571375980153)(31,0.12044846060593122)(32,0.12014416880332836)(33,0.11984376765470028)(34,0.11954656457765667)(35,0.11925208248648853)(36,0.11896114923082)(37,0.11867329306850306)(38,0.11838953181688443)(39,0.11811017337746584)(40,0.1178361883105897)(41,0.11756782536512221)(42,0.11730489488115355)(43,0.1170475384465721)(44,0.1167966698769276)(45,0.1165520562862973)(46,0.11631360995719857)(47,0.11608137912746525)(48,0.11585444849426196)(49,0.11563264373362285)(50,0.11541556714978733)(51,0.11520341477664285)(52,0.11499575879792279)(53,0.11479211885291936)(54,0.11459218652519332)(55,0.11439614835321461)(56,0.11420323254817934)(57,0.1140133151924611)(58,0.11382611902374665)(59,0.11364119554826452)(60,0.11345889356500045)(61,0.11327855001096863)(62,0.1131003716396555)(63,0.11292425471386665)(64,0.11274960910174049)(65,0.11257652007663077)(66,0.11240500363060849)(67,0.1122349981487918)(68,0.11206639682078899)(69,0.1118989293443808)(70,0.11173278437638055)(71,0.11156744009151502)(72,0.11140296099413881)(73,0.11123911924099235)(74,0.11107566752720484)(75,0.1109127253905384)(76,0.11075003159489713)(77,0.11058770983978158)(78,0.11042555756654676)(79,0.11026329568989968)(80,0.11010117857475325)(81,0.10993956222882889)(82,0.1097778889654237)(83,0.1096163871380785)(84,0.10945512362887301)(85,0.10929394115361561)(86,0.10913320985439856)(87,0.10897277052893063)(88,0.10881270515336111)(89,0.1086531083199543)(90,0.10849400461625773)(91,0.1083356925387927)(92,0.10817811573449664)(93,0.10802152705583375)(94,0.10786578567410621)(95,0.10771117905632055)(96,0.10755794192011901)(97,0.10740593478230745)(98,0.10725536425377578)(99,0.10710633811969024)(100,0.10695878746683014)(101,0.10681302217377697)(102,0.10666897252335247)(103,0.1065269371550149)(104,0.106387070616192)(105,0.10624924481777175)(106,0.1061135996639584)(107,0.10598014252360753)(108,0.10584882999155525)(109,0.10571994536384262)(110,0.10559347625537457)(111,0.10546946340396074)(112,0.10534778706904903)(113,0.10522858274793268)(114,0.10511149425034923)(115,0.10499680380644517)(116,0.10488441091657631)(117,0.10477418725013939)(118,0.10466632429269497)(119,0.10456067441935103)(120,0.10445722044332693)(121,0.1043557209179172)(122,0.10425639076821741)(123,0.10415902527635665)(124,0.10406327691165954)(125,0.10396906507917582)(126,0.10387641658876749)(127,0.10378535891795873)(128,0.10369579217433755)(129,0.10360741568290432)(130,0.1035201515214436)(131,0.10343401686716251)(132,0.10334886142648102)(133,0.1032647468327605)(134,0.103181884102808)(135,0.10309976610606902)(136,0.10301838274766512)(137,0.10293773353184096)(138,0.10285778526816712)(139,0.10277836147744482)(140,0.10269956284769248)(141,0.10262120241632051)(142,0.10254334324493926)(143,0.10246604007644065)(144,0.10238919916116508)(145,0.102312799841994)(146,0.10223693077936966)(147,0.10216146494550016)(148,0.10208639305412943)(149,0.1020116574903671)(150,0.10193740279031055)(151,0.10186359770943833)(152,0.10179022466120245)(153,0.10171728560652031)(154,0.1016447816171819)(155,0.1015726226949288)(156,0.10150092064860339)(157,0.10142948930899802)(158,0.10135836224044655)(159,0.10128757103970135)(160,0.10121709704404046)(161,0.10114697074303751)(162,0.10107717728064392)(163,0.10100761496547037)(164,0.10093831407505106)(165,0.10086927894363427)(166,0.10080046613927125)(167,0.10073187402571813)(168,0.10066348675651209)(169,0.10059536500372862)(170,0.10052749413623731)(171,0.10045987122164561)(172,0.10039236386445602)(173,0.10032491571821997)(174,0.10025767034480829)(175,0.10019068323431893)(176,0.10012394296703589)(177,0.1000574253885615)(178,0.09999106932708898)(179,0.09992496540153137)(180,0.09985906880443618)(181,0.09979333194457528)(182,0.0997277928268568)(183,0.09966233555954532)(184,0.0995970604533683)(185,0.09953193691262968)(186,0.09946698502718412)(187,0.09940209839075384)(188,0.09933731069965808)(189,0.09927277370170629)(190,0.09920836402769274)(191,0.0991442107997267)(192,0.09908014785308465)(193,0.0990161987471525)(194,0.09895254570606479)(195,0.09888911391024895)(196,0.09882569366869094)(197,0.09876265105540308)(198,0.09869983512840715)(199,0.09863726916365825)(200,0.09857490524052302)(201,0.09851295032673957)(202,0.09845123290680856)(203,0.09838984477694836)(204,0.09832854511163817)(205,0.09826736667730097)(206,0.09820669703515729)(207,0.09814641371192388)(208,0.09808628103202684)(209,0.09802638473163607)(210,0.09796673183790834)(211,0.09790748498758457)(212,0.09784849950755833)(213,0.09778991719636995)(214,0.09773169124117063)(215,0.09767382052819037)(216,0.09761627363593843)(217,0.09755915368489668)(218,0.09750219280683767)(219,0.09744550845798927)(220,0.09738909237496368)(221,0.0973329013347756)(222,0.09727708966861202)(223,0.09722140983838232)(224,0.09716596005181612)(225,0.09711105494348608)(226,0.09705646956494803)(227,0.0970019877351399)(228,0.09694773731653743)(229,0.09689365043795845)(230,0.09683985057602264)(231,0.09678619097886634)(232,0.09673276020663978)(233,0.09667965877333377)(234,0.09662660750464364)(235,0.09657377892046881)(236,0.09652123118585555)(237,0.09646893028569557)(238,0.09641668171298903)(239,0.09636457968715276)(240,0.0963126833948002)(241,0.09626088003218765)(242,0.09620927185038998)(243,0.09615785270025823)(244,0.0961065798688117)(245,0.0960554155753982)(246,0.09600457974938499)(247,0.09595376167903567)(248,0.09590305683132838)(249,0.09585265359982817)(250,0.09580230701405568)(251,0.09575217948273422)(252,0.09570222504488654)(253,0.09565232236463957)(254,0.09560260820027368)(255,0.09555319240998009)(256,0.09550380521284013)(257,0.09545460573599462)(258,0.09540578785155229)(259,0.0953568977279976)(260,0.0953083993595877)(261,0.09525991955678119)(262,0.09521163450886086)(263,0.09516363065860028)(264,0.0951157152624098)(265,0.0950679536079859)(266,0.09502048799668339)(267,0.09497309374789244)(268,0.09492605216535745)(269,0.09487907881509998)(270,0.09483229024519728)(271,0.09478593917199882)(272,0.09473953993100999)(273,0.09469359260631435)(274,0.09464788513249262)(275,0.09460236728252507)(276,0.09455722580398691)(277,0.09451227103390702)(278,0.0944673986841775)(279,0.09442291445239931)(280,0.09437851722369354)(281,0.094334346055126)(282,0.09429028576589193)(283,0.09424634132209989)(284,0.09420271054753057)(285,0.09415919533610431)(286,0.09411593077805022)(287,0.09407274299163768)(288,0.0940298259540494)(289,0.09398728307096764)(290,0.09394473951676693)(291,0.09390246356861852)(292,0.09386026737976218)(293,0.09381826357662479)(294,0.09377640354067884)(295,0.09373463917176422)(296,0.09369294477142799)(297,0.09365146998173514)(298,0.0936100253933089)(299,0.09356874144226243)(300,0.09352744066201332)(301,0.09348616609571363)(302,0.093445116907467)(303,0.09340400584426078)(304,0.09336303946100522)(305,0.09332195093967727)(306,0.09328100056046862)(307,0.0932401844890012)(308,0.09319927866691245)(309,0.09315864809441024)(310,0.0931178292949008)(311,0.09307705457018174)(312,0.09303638533864385)(313,0.09299557034531543)(314,0.09295488788197823)(315,0.09291401670474163)(316,0.09287304831762684)(317,0.09283215301251388)(318,0.09279108930808891)(319,0.09275004707355464)(320,0.09270871929499401)(321,0.09266731033700315)(322,0.09262580399078704)(323,0.09258409914927411)(324,0.09254233992824869)(325,0.0925004656150908)(326,0.09245840809787823)(327,0.09241637919253073)(328,0.09237407740504491)(329,0.09233174100942713)(330,0.09228921858162509)(331,0.09224656330707173)(332,0.09220388001219977)(333,0.09216102052384378)(334,0.09211808977475942)(335,0.09207498963926902)(336,0.09203186969245739)(337,0.09198866417443513)(338,0.09194523717008377)(339,0.09190184214819165)(340,0.09185813498550642)(341,0.09181437227606695)(342,0.09177058482145697)(343,0.0917265851426327)(344,0.09168251405862138)(345,0.09163845885524217)(346,0.09159420416053388)(347,0.0915498727105804)(348,0.09150539868756392)(349,0.09146084835753816)(350,0.09141635493743461)(351,0.09137167316784367)(352,0.09132689653828942)(353,0.09128214417603087)(354,0.09123721256510513)(355,0.09119224840822626)(356,0.09114726884041562)(357,0.09110217807556542)(358,0.091057147371665)(359,0.09101199680803863)(360,0.09096676062838606)(361,0.09092151215009331)(362,0.09087604054223125)(363,0.09083053481847575)(364,0.0907850657005749)(365,0.09073944453232576)(366,0.09069384549025115)(367,0.09064822610805945)(368,0.09060243647959108)(369,0.09055657756277738)(370,0.09051081018233785)(371,0.09046493773128347)(372,0.0904188776360916)(373,0.09037281945310652)(374,0.09032657322408615)(375,0.0902802313132379)(376,0.0902339021148198)(377,0.0901873459897721)(378,0.09014069344867422)(379,0.09009395320130892)(380,0.09004710130617335)(381,0.09000006997237776)(382,0.08995287630572746)(383,0.08990561742323049)(384,0.08985827775152293)(385,0.08981074457780296)(386,0.08976307710330002)(387,0.08971533194488629)(388,0.08966738605745364)(389,0.08961929946181059)(390,0.08957107354939273)(391,0.08952294919441331)(392,0.08947465377620484)(393,0.08942627478393717)(394,0.08937786720282373)(395,0.08932928179929757)(396,0.08928049287739988)(397,0.08923178121792663)(398,0.08918294577187093)(399,0.08913407179639944)(400,0.08908501912347883)(401,0.08903610859372572)(402,0.08898707173907429)(403,0.0889380572934743)(404,0.08888886487600157)(405,0.08883972630294791)(406,0.08879055163917486)(407,0.08874128878723725)(408,0.08869217418094918)(409,0.08864295048441174)(410,0.08859390628068954)(411,0.08854474333038279)(412,0.08849572238563481)(413,0.08844672819122461)(414,0.08839778339979606)(415,0.08834899495431074)(416,0.08830026324696705)(417,0.08825182057256976)(418,0.08820336956862726)(419,0.08815512813489297)(420,0.08810702940574992)(421,0.08805902033190881)(422,0.0880112200264266)(423,0.0879635937312456)(424,0.08791615419829592)(425,0.08786882025230859)(426,0.08782154214417479)(427,0.08777446431127695)(428,0.08772759169749825)(429,0.0876809395100399)(430,0.08763442827753959)(431,0.0875883069626245)(432,0.08754240963938861)(433,0.08749678011839203)(434,0.08745134784084392)(435,0.08740627513938702)(436,0.08736139008060721)(437,0.08731675479968724)(438,0.08727246465681832)(439,0.08722834303504762)(440,0.08718460198444616)(441,0.08714120574140287)(442,0.08709809841381412)(443,0.08705527526214644)(444,0.08701284731070925)(445,0.08697059366252599)(446,0.08692877270831187)(447,0.08688723208448837)(448,0.08684596087052326)(449,0.08680506280142457)(450,0.0867644059578455)(451,0.08672412923862076)(452,0.0866843107524927)(453,0.08664474328554095)(454,0.08660548309748765)(455,0.08656657814418564)(456,0.08652807998902315)(457,0.08648971919483492)(458,0.08645180270900012)(459,0.08641411955079581)(460,0.08637673987010039)(461,0.0863397730300336)(462,0.0863031088757814)(463,0.08626667272404949)(464,0.08623066257426451)(465,0.0861949332801111)(466,0.08615941695973131)(467,0.08612434820336451)(468,0.0860894837999346)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1332877107695882)(1,0.1268558253603272)(2,0.1249912092925758)(3,0.12334495486519845)(4,0.12158810910707442)(5,0.11994670013376005)(6,0.11840684119955708)(7,0.11696696425161836)(8,0.11560347655839523)(9,0.11426970050876548)(10,0.11297001819965179)(11,0.11173339660290674)(12,0.11055949569920809)(13,0.109437283581868)(14,0.1083580941676037)(15,0.1073141698892136)(16,0.10631034379320474)(17,0.10535054300857292)(18,0.10443878709043582)(19,0.10357292381905484)(20,0.10274811659716322)(21,0.10196237576422852)(22,0.10121010467547915)(23,0.10048754926457046)(24,0.0997886771921968)(25,0.09911155360173694)(26,0.09845432405601498)(27,0.09781666242187416)(28,0.09719633169517476)(29,0.09659129719150067)(30,0.09600038099007435)(31,0.09542278830521107)(32,0.09485610131865689)(33,0.09429758615267927)(34,0.09374709136349016)(35,0.0932002766026674)(36,0.09265781461686763)(37,0.09211880901142418)(38,0.09158240349142802)(39,0.09105122865487246)(40,0.09052513196722185)(41,0.09000362736383273)(42,0.08949066731622426)(43,0.08898733037886596)(44,0.08849409670375648)(45,0.088012526326662)(46,0.08754423844353276)(47,0.08708966432052893)(48,0.0866501584117264)(49,0.08622605031133714)(50,0.0858176307938348)(51,0.08542412567261891)(52,0.08504537809792197)(53,0.08468010378757701)(54,0.08432891043151508)(55,0.083990694286339)(56,0.08366579055080565)(57,0.0833534998043832)(58,0.0830528439568312)(59,0.08276249150459217)(60,0.08248149963330456)(61,0.08220851484524419)(62,0.08194232192154124)(63,0.08168117592216731)(64,0.08142291464696653)(65,0.08116682681412553)(66,0.08091148494207491)(67,0.08065728272430289)(68,0.08040331778361376)(69,0.08014952420844491)(70,0.07989713543489284)(71,0.07964493039305753)(72,0.07939428472163718)(73,0.07914566580590451)(74,0.0788994748630573)(75,0.0786569922126696)(76,0.07841780090956099)(77,0.07818323390608337)(78,0.07795306176669967)(79,0.07772871230541115)(80,0.07750856288843849)(81,0.07729250881578331)(82,0.07708006083553419)(83,0.07687099985870952)(84,0.07666432808054355)(85,0.07645924320559794)(86,0.07625533612763365)(87,0.07605261406741577)(88,0.07584984447151137)(89,0.07564766345696175)(90,0.07544610982886926)(91,0.07524487822818444)(92,0.0750452987633607)(93,0.0748473353632659)(94,0.07465223757337466)(95,0.07446091677317597)(96,0.07427422156363803)(97,0.07409267727121946)(98,0.07391639209777096)(99,0.0737461367835927)(100,0.07358177100560019)(101,0.0734242643210436)(102,0.07327299656813564)(103,0.07312814644781578)(104,0.072989945354171)(105,0.07285754513836676)(106,0.07273096240753647)(107,0.07260948441912395)(108,0.07249289568273055)(109,0.07238063983888145)(110,0.07227188865515828)(111,0.07216643717017975)(112,0.07206344281743676)(113,0.0719623517834266)(114,0.07186287062890524)(115,0.07176462491289634)(116,0.07166745427447273)(117,0.07157100402148925)(118,0.07147604678929981)(119,0.07138226012669881)(120,0.07128944894773113)(121,0.07119814019506648)(122,0.07110796216400375)(123,0.07101922955553099)(124,0.07093185316122054)(125,0.0708458983980981)(126,0.07076084349848273)(127,0.07067736557799296)(128,0.07059470749784685)(129,0.07051350372112256)(130,0.07043375629126741)(131,0.0703556236766695)(132,0.0702799234534867)(133,0.07020564373307776)(134,0.07013380145525934)(135,0.07006300602567853)(136,0.06999513285359839)(137,0.06992883460407248)(138,0.06986511149961191)(139,0.06980306673721261)(140,0.06974277565371705)(141,0.06968414840430179)(142,0.06962678240952674)(143,0.06956992851349028)(144,0.06951440755948916)(145,0.0694595277345273)(146,0.06940496419077194)(147,0.06935104157129311)(148,0.06929712837839141)(149,0.06924330733442012)(150,0.06918968405563974)(151,0.06913579257857183)(152,0.06908237988755743)(153,0.06902906716937172)(154,0.06897612527222806)(155,0.06892308163218733)(156,0.06887046278012168)(157,0.06881871629035284)(158,0.06876791544392025)(159,0.06871774596114708)(160,0.06866862034228052)(161,0.06862021790233755)(162,0.06857259455468083)(163,0.06852637519314143)(164,0.06848119021087627)(165,0.06843693421280853)(166,0.06839386108126264)(167,0.06835170986762118)(168,0.06831080011340548)(169,0.06827074257367774)(170,0.06823148203304116)(171,0.06819305117761193)(172,0.06815506913197246)(173,0.06811805523679543)(174,0.068081165972886)(175,0.06804509971995545)(176,0.06800903609939063)(177,0.06797353431466689)(178,0.0679383398424937)(179,0.06790290465426933)(180,0.06786760847966537)(181,0.06783241599818572)(182,0.06779710672733666)(183,0.06776187600963614)(184,0.06772601109213253)(185,0.06769011677537898)(186,0.06765410111707879)(187,0.06761742404926556)(188,0.06758063409291255)(189,0.06754331558798077)(190,0.06750515402317489)(191,0.06746712124027075)(192,0.06742794672829652)(193,0.06738811605904423)(194,0.06734791359500665)(195,0.06730776498892091)(196,0.06726635158619326)(197,0.0672250059294105)(198,0.06718290209817285)(199,0.06714044234218096)(200,0.06709725001228531)(201,0.06705398978410258)(202,0.06701005152898638)(203,0.0669661349625399)(204,0.06692146561517194)(205,0.06687671777141285)(206,0.06683147063702435)(207,0.06678624117653201)(208,0.0667402562655912)(209,0.06669439557303188)(210,0.066648865437378)(211,0.06660288492848726)(212,0.06655733411107057)(213,0.06651137985094274)(214,0.06646576041894899)(215,0.06642052225498102)(216,0.06637551231163666)(217,0.06633058913811135)(218,0.06628663027473182)(219,0.06624322539887942)(220,0.06620031321503547)(221,0.06615845026614825)(222,0.06611694809170827)(223,0.06607647678414404)(224,0.06603718188742405)(225,0.06599880691853122)(226,0.06596138134897131)(227,0.06592502087428334)(228,0.06589000445917782)(229,0.06585613250107644)(230,0.06582347018971711)(231,0.06579184035036371)(232,0.06576115706793671)(233,0.06573189117902631)(234,0.06570335438844366)(235,0.06567576878830379)(236,0.0656495733854636)(237,0.06562396013739272)(238,0.06559871162166292)(239,0.06557466892480322)(240,0.06555096831417541)(241,0.06552756956872359)(242,0.06550492854011711)(243,0.06548263835340627)(244,0.06546050196167763)(245,0.06543876611367581)(246,0.06541683781999422)(247,0.06539548663305547)(248,0.06537414137582738)(249,0.06535242987381497)(250,0.06533098561403364)(251,0.06530925547627206)(252,0.06528769610517489)(253,0.06526577263382279)(254,0.06524334838907347)(255,0.06522125427266687)(256,0.06519826630285017)(257,0.06517550938871897)(258,0.06515227121439218)(259,0.06512849607660295)(260,0.06510503576907632)(261,0.0650805826722265)(262,0.06505625980453304)(263,0.06503130926466116)(264,0.0650064623657955)(265,0.06498103886384514)(266,0.06495546523393833)(267,0.06492960165289255)(268,0.06490363723609255)(269,0.0648775664018394)(270,0.06485118041234073)(271,0.06482484388536532)(272,0.0647983959086776)(273,0.0647718605657811)(274,0.06474519674387366)(275,0.0647189307249799)(276,0.06469218249384001)(277,0.0646659123621292)(278,0.06463930126122877)(279,0.06461305830933269)(280,0.06458683043304816)(281,0.06456075125918262)(282,0.06453476467545609)(283,0.06450895319622346)(284,0.06448305249164876)(285,0.06445738669900955)(286,0.06443180549027704)(287,0.06440626027174559)(288,0.06438087129188746)(289,0.06435546570932324)(290,0.06433019323157839)(291,0.06430481001166634)(292,0.06427960563760762)(293,0.0642542530189134)(294,0.06422899265325316)(295,0.06420379365394593)(296,0.06417846070625875)(297,0.06415337146817104)(298,0.06412803431169799)(299,0.06410277509564118)(300,0.0640776031164063)(301,0.06405250787500776)(302,0.06402739662017033)(303,0.0640022775802043)(304,0.06397747346422426)(305,0.06395254013784606)(306,0.06392770888168389)(307,0.06390317090542695)(308,0.06387881939983955)(309,0.06385465092521649)(310,0.06383058605446701)(311,0.06380712708306657)(312,0.06378383186476838)(313,0.0637610276050919)(314,0.06373854169107078)(315,0.06371641835324429)(316,0.06369511272284337)(317,0.06367435132216041)(318,0.06365415013759536)(319,0.06363458816121634)(320,0.0636156568353524)(321,0.06359764740034897)(322,0.06358022507994321)(323,0.0635637577698692)(324,0.06354817871854043)(325,0.06353344126055338)(326,0.06351970055601404)(327,0.06350671848080376)(328,0.06349457143913016)(329,0.06348334120333102)(330,0.06347281099805878)(331,0.06346304355512661)(332,0.06345364902401628)(333,0.06344469022603515)(334,0.0634358762464763)(335,0.0634270504318931)(336,0.06341771263451344)(337,0.06340765429305739)(338,0.0633968279685413)(339,0.06338489021674133)(340,0.06337176132020553)(341,0.06335722259601632)(342,0.06334135388267477)(343,0.06332399894015928)(344,0.0633052387206963)(345,0.0632852456544527)(346,0.06326417734978962)(347,0.06324203459893911)(348,0.06321896278001253)(349,0.06319512727394197)(350,0.06317080931883114)(351,0.0631455928298239)(352,0.06312024047262332)(353,0.06309440900219097)(354,0.06306837621908598)(355,0.06304215750856275)(356,0.06301585048610812)(357,0.06298957797148773)(358,0.06296332670499656)(359,0.06293748226203298)(360,0.06291181422833458)(361,0.06288639025956469)(362,0.06286138180301713)(363,0.06283688635594935)(364,0.06281297380068676)(365,0.0627894362259031)(366,0.06276638856125338)(367,0.0627442439494597)(368,0.06272260212681455)(369,0.06270145676912088)(370,0.06268083365946818)(371,0.06266070080948011)(372,0.06264122751440138)(373,0.06262213549481763)(374,0.06260352074959588)(375,0.06258520738929106)(376,0.06256711318291855)(377,0.06254931280419378)(378,0.06253164202561846)(379,0.06251388727738405)(380,0.06249614264339891)(381,0.062478390618887186)(382,0.06246052294683828)(383,0.062442457638572826)(384,0.06242392463575609)(385,0.06240529437840794)(386,0.062386412793627735)(387,0.06236717570548524)(388,0.06234746963187579)(389,0.062327332263825475)(390,0.06230688012199904)(391,0.062286120913476364)(392,0.062264929450370474)(393,0.06224355207673514)(394,0.0622217960663142)(395,0.062199836113957234)(396,0.06217756635516421)(397,0.06215510027262161)(398,0.06213243800019741)(399,0.0621097127495055)(400,0.06208667760369236)(401,0.062063749795192955)(402,0.0620407618871823)(403,0.062017677080040794)(404,0.06199466588325448)(405,0.06197162307989684)(406,0.061948642513381585)(407,0.061925731128430805)(408,0.06190287099296912)(409,0.061880185117397256)(410,0.0618574823346051)(411,0.06183489045261579)(412,0.06181231348519616)(413,0.06178999568708771)(414,0.06176776051551815)(415,0.06174555258328893)(416,0.06172350195133715)(417,0.06170164568427052)(418,0.0616798094334506)(419,0.06165827058425121)(420,0.06163687987259141)(421,0.061615594571904665)(422,0.061594476148349765)(423,0.06157342467134846)(424,0.06155247764908778)(425,0.061531637016811684)(426,0.06151093874924506)(427,0.0614903637895055)(428,0.06146982806619355)(429,0.061449367213022396)(430,0.06142888885174263)(431,0.061408617253437936)(432,0.06138814917526687)(433,0.061367836074535574)(434,0.06134744398426703)(435,0.061326766525492564)(436,0.06130638709148433)(437,0.06128568359571269)(438,0.06126524284648629)(439,0.06124455732764597)(440,0.06122404594438107)(441,0.06120333048708749)(442,0.06118279025655884)(443,0.06116225163206063)(444,0.061141500565569995)(445,0.06112094363723987)(446,0.06110051064236246)(447,0.06107988734113102)(448,0.06105946283138273)(449,0.06103900559735269)(450,0.06101866783709289)(451,0.06099835438206809)(452,0.06097810809569743)(453,0.06095793153275116)(454,0.06093773920383149)(455,0.060917813350571705)(456,0.060898098308190256)(457,0.06087843367729053)(458,0.06085892703739023)(459,0.06083952726230453)(460,0.060820407551020875)(461,0.06080153134388092)(462,0.060782948744285935)(463,0.06076468789601032)(464,0.060746724573763684)(465,0.06072915788741982)(466,0.0607119393776989)(467,0.060695123981278715)(468,0.06067878811291077)(469,0.060662791853621445)(470,0.06064733579635835)(471,0.0606322785394218)(472,0.0606177054033428)(473,0.06060364242803381)(474,0.060590033577863085)(475,0.06057691427611686)(476,0.060564228483982754)(477,0.06055201352040023)(478,0.06054020536804482)(479,0.060528844804588845)(480,0.06051790500011779)(481,0.06050735528158)(482,0.060497284604534504)(483,0.0604876085341134)(484,0.06047829042753528)(485,0.060469389122730664)(486,0.06046091680999541)(487,0.060452788671759565)(488,0.06044509242499745)(489,0.060437689593905004)(490,0.06043062233049943)(491,0.06042396415416506)(492,0.06041760862748298)(493,0.060411636017941826)(494,0.06040600707853161)(495,0.060400744916533085)
    };
\addplot[
 color=black,
 ]
 coordinates {
 	(0,0.11715008391770987)(1,0.10934869169411508)(2,0.10437696072693647)(3,0.10059212215656538)(4,0.09750581420062181)(5,0.09492359106879698)(6,0.09273625874449423)(7,0.09084322814125845)(8,0.08915936856021626)(9,0.08765872350636927)(10,0.08631137668987654)(11,0.08508421809643975)(12,0.08395264243459369)(13,0.08291536079691056)(14,0.0819681160942204)(15,0.08109471415603663)(16,0.08028758659979773)(17,0.0795371709021829)(18,0.07884005130258734)(19,0.07819193856009156)(20,0.07759030375845967)(21,0.07702932910568228)(22,0.0765048519402271)(23,0.07601012666617253)(24,0.075540352113815)(25,0.07509352606040916)(26,0.07466547032295032)(27,0.07425432183375845)(28,0.0738581351783716)(29,0.07347825138320302)(30,0.07311390372022296)(31,0.0727647059812882)(32,0.07243191517791735)(33,0.07211255858589306)(34,0.07180515370889232)(35,0.07150974357836765)(36,0.07122376700603608)(37,0.0709482095037726)(38,0.07068350564086448)(39,0.0704286285650402)(40,0.07018288830556942)(41,0.06994603668224983)(42,0.06971737930941102)(43,0.0694972411361755)(44,0.0692845811430256)(45,0.06907886460011813)(46,0.06887856530364331)(47,0.06868677010014207)(48,0.06850147376962204)(49,0.06832241048281569)(50,0.06814950271581396)(51,0.06798193142590608)(52,0.06782008309527093)(53,0.0676644103647518)(54,0.06751344573797875)(55,0.06736712871048638)(56,0.06722562312458973)(57,0.06708726973224736)(58,0.06695255038246858)(59,0.06682185245419035)(60,0.06669400764243333)(61,0.06656978666124565)(62,0.06644766514636546)(63,0.06632814857711924)(64,0.06621124294896434)(65,0.06609639809646238)(66,0.06598456612071457)(67,0.06587457007669617)(68,0.06576725112975662)(69,0.06566194150871087)(70,0.06555769940229811)(71,0.0654556162079268)(72,0.06535512458613899)(73,0.06525594205655794)(74,0.06515804036651253)(75,0.06506071494381228)(76,0.06496562081835108)(77,0.06487185910093465)(78,0.06477841841906858)(79,0.06468634168602953)(80,0.06459452870510796)(81,0.06450299865399498)(82,0.06441174582213215)(83,0.06432048796510012)(84,0.06422942011821332)(85,0.06413838452821359)(86,0.0640481721053821)(87,0.0639580715727718)(88,0.06386882288423247)(89,0.0637796894484943)(90,0.06369094052658143)(91,0.06360372403345105)(92,0.06351798378893908)(93,0.06343237832568081)(94,0.06334850529136386)(95,0.06326615713344812)(96,0.06318604245526847)(97,0.0631080049001491)(98,0.06303139797668504)(99,0.06295691207917105)(100,0.06288431832886)(101,0.06281428661030414)(102,0.06274714997863759)(103,0.06268210015156346)(104,0.06261805956977237)(105,0.06255554853473846)(106,0.062494469224967535)(107,0.062434685146936675)(108,0.06237556459820088)(109,0.06231670432256448)(110,0.06225775166639195)(111,0.062198773046604344)(112,0.062138977563963374)(113,0.0620792975984531)(114,0.06201968952692594)(115,0.06195988312556088)(116,0.061900181708694046)(117,0.06183816035355309)(118,0.061776729299147355)(119,0.06171564158275726)(120,0.06165443736348984)(121,0.06159302881495038)(122,0.061532067943287756)(123,0.061471021837342585)(124,0.06141045227818204)(125,0.06134964327727548)(126,0.061288642996193896)(127,0.06122828181653761)(128,0.06116788176490525)(129,0.06110790979660822)(130,0.06104839499619958)(131,0.060988577383873)(132,0.060929615398620005)(133,0.06087112399919737)(134,0.06081288945630302)(135,0.06075480711954367)(136,0.06069736973361891)(137,0.06063971915580418)(138,0.06058330867195391)(139,0.06052692928443111)(140,0.06047115429726263)(141,0.06041579566196735)(142,0.06036023584403712)(143,0.060305048829887)(144,0.060251074688177704)(145,0.06019718167465211)(146,0.06014367215648266)(147,0.06009067474700575)(148,0.060037816908635785)(149,0.05998580211869352)(150,0.0599340114568568)(151,0.05988252457803658)(152,0.05983136195508787)(153,0.059780219140800034)(154,0.05972942641963349)(155,0.059679060382614744)(156,0.05962909582076393)(157,0.059578544803871855)(158,0.05952832346040536)(159,0.05947873779466976)(160,0.05942892128573188)(161,0.05937966312216216)(162,0.059330479186685436)(163,0.059281510791751243)(164,0.05923335480298086)(165,0.05918516488312101)(166,0.05913742761423509)(167,0.059089761700030025)(168,0.05904283499083845)(169,0.05899632448857044)(170,0.058950243266902805)(171,0.05890497188071113)(172,0.05885980844586703)(173,0.0588153255008666)(174,0.058771799676399596)(175,0.05872854251029255)(176,0.058685913817340896)(177,0.058644070581326986)(178,0.05860263986937056)(179,0.05856215866052859)(180,0.05852215208408967)(181,0.058482583948496175)(182,0.05844422828476797)(183,0.05840667783027445)(184,0.05836990379356294)(185,0.058333065765485706)(186,0.058297583220074736)(187,0.05826256565900862)(188,0.05822792834630903)(189,0.058195184330970526)(190,0.05816251416691443)(191,0.05813123762470101)(192,0.058100505380972396)(193,0.058070457750806)(194,0.05804139985190117)(195,0.05801289786007727)(196,0.05798549636471227)(197,0.05795905336776791)(198,0.057932397568660934)(199,0.0579069101369622)(200,0.057882380397345966)(201,0.05785789969941767)(202,0.05783444166504661)(203,0.057811303974622585)(204,0.05778871040326771)(205,0.057766438081479535)(206,0.057744998112066244)(207,0.05772378329713518)(208,0.05770284506157645)(209,0.05768253778939006)(210,0.057662356968180346)(211,0.05764235361933934)(212,0.05762291165556837)(213,0.057603250494222276)(214,0.05758395505417332)(215,0.05756490236747119)(216,0.05754540756002618)(217,0.05752646828585197)(218,0.05750768262815169)(219,0.057489108946431194)(220,0.05747043750566209)(221,0.05745160718906327)(222,0.057432894203900166)(223,0.057414230820076476)(224,0.05739566725676121)(225,0.05737707102349813)(226,0.05735837599222942)(227,0.05733946157125154)(228,0.05732056332857054)(229,0.057301292103526906)(230,0.05728187735885072)(231,0.05726238300242317)(232,0.057242666588136974)(233,0.057222387812647386)(234,0.05720203792823716)(235,0.05718131933781156)(236,0.0571603047188197)(237,0.057138880065737495)(238,0.057117249308387054)(239,0.05709542204765317)(240,0.057073150123468)(241,0.05705051759492865)(242,0.05702756277365649)(243,0.057004324179949974)(244,0.056980609072020606)(245,0.05695683632603261)(246,0.05693208566894554)(247,0.05690743964113437)(248,0.05688222427010385)(249,0.05685659018367109)(250,0.05683036480329879)(251,0.056804150856419454)(252,0.05677704451948398)(253,0.056749456057329006)(254,0.05672139718914215)(255,0.05669308011203799)(256,0.05666420296641598)(257,0.05663482972675659)(258,0.056605060091455627)(259,0.05657456183323899)(260,0.05654387310361604)(261,0.05651204976976605)(262,0.05647982553246008)(263,0.05644699627356212)(264,0.056413983714139075)(265,0.05638090147145223)(266,0.05634735500119338)(267,0.05631363476431246)(268,0.05627952749940358)(269,0.05624573770075907)(270,0.05621156182708827)(271,0.056177528576562955)(272,0.0561440261994639)(273,0.0561107641053645)(274,0.0560778103602925)(275,0.056045612285166975)(276,0.05601374052475388)(277,0.05598264191323967)(278,0.05595203338894551)(279,0.055921773257221384)(280,0.0558920756783041)(281,0.05586309066711751)(282,0.055834294813320806)(283,0.055806156091401875)(284,0.05577821240636226)(285,0.05575142487990616)(286,0.05572470588679528)(287,0.05569821298061952)(288,0.05567213831182578)(289,0.055646411163244654)(290,0.05562077077555353)(291,0.05559551671038782)(292,0.055570288028615605)(293,0.05554537361976285)(294,0.0555203330490585)(295,0.055495461362009536)(296,0.055470986376339494)(297,0.055446198429626545)(298,0.05542187888428587)(299,0.055397672650869)(300,0.05537344947861095)(301,0.055349513338483106)(302,0.0553256437718044)(303,0.05530175577301436)(304,0.055278003525522035)(305,0.05525433862122094)(306,0.05523108344458707)(307,0.0552074722292076)(308,0.055184148869417825)(309,0.05516100058087176)(310,0.05513782102370038)(311,0.055114664062141494)(312,0.055091811616894165)(313,0.05506892168513087)(314,0.05504608097282882)(315,0.055023351632929526)(316,0.05500082230709131)(317,0.05497835595253325)(318,0.05495622205281558)(319,0.05493352495036892)(320,0.05491178517815708)(321,0.05488956637832235)(322,0.054868161164529784)(323,0.054846302756265376)(324,0.0548246931886334)(325,0.054803317199850744)(326,0.05478203280933263)(327,0.05476066066464944)(328,0.054739129016306044)(329,0.05471808554860834)(330,0.054697124843955613)(331,0.05467657292734788)(332,0.054655972620359414)(333,0.05463588630145148)(334,0.05461572269979699)(335,0.05459551243838917)(336,0.05457626015287961)(337,0.054557181638707805)(338,0.05453883157203561)(339,0.054520644922697335)(340,0.05450258694173834)(341,0.054484382197078206)(342,0.05446715772004404)(343,0.05445068632844494)(344,0.05443389610923417)(345,0.054417626749177564)(346,0.054400854888197736)(347,0.05438493873168139)(348,0.05436881897583352)(349,0.05435309807108456)(350,0.05433702362294989)(351,0.05432156664251857)(352,0.05430563123356871)(353,0.05428901476870022)(354,0.05427309191397312)(355,0.05425650132898909)(356,0.05423961077729752)(357,0.054222944866228716)(358,0.0542054997137374)(359,0.05418753741467534)(360,0.05416981469678151)(361,0.05415179084576169)(362,0.05413427281894581)(363,0.05411589773179099)(364,0.05409790038049834)(365,0.054080113894050985)(366,0.05406280238365142)(367,0.05404472391445185)(368,0.054027871954720565)(369,0.054010194910974085)(370,0.05399358672179257)(371,0.053976613254999556)(372,0.05396004386288716)(373,0.05394313599506724)(374,0.0539263677794856)(375,0.053909036646573746)(376,0.05389203688075069)(377,0.05387541576415153)(378,0.05385834601144344)(379,0.0538411495913428)(380,0.05382466332616686)(381,0.05380773948913465)(382,0.053791372553399226)(383,0.053775795155708836)(384,0.05376048267063609)(385,0.053746004191760406)(386,0.05373217946797941)(387,0.05371890264314968)(388,0.05370649097398616)(389,0.05369442612328936)(390,0.05368325331647175)(391,0.05367230320006294)(392,0.05366203507279061)(393,0.05365210402761799)(394,0.05364220880726746)(395,0.053632519988862176)(396,0.05362322261246413)(397,0.053613744445721166)(398,0.053604434762612826)(399,0.05359506736296747)(400,0.05358589460393785)(401,0.053576035281473006)(402,0.05356659139886595)(403,0.05355692738000476)(404,0.05354730494708952)(405,0.05353701396663382)(406,0.05352690768081163)(407,0.05351674373067401)(408,0.05350608724342346)(409,0.0534956880309489)(410,0.05348492351312207)(411,0.053473928734404846)(412,0.053462840954485766)(413,0.05345177660182741)(414,0.05344051586726879)(415,0.05342904515312705)(416,0.05341751844613863)(417,0.05340583511015475)(418,0.05339411459430795)(419,0.0533821445378143)(420,0.053370334520480636)(421,0.053358505539954346)(422,0.05334643025729085)(423,0.05333436509869309)(424,0.05332218189416377)(425,0.05330995743359102)(426,0.053297692785643114)(427,0.05328534742371102)(428,0.05327323091446666)(429,0.0532610093686162)(430,0.05324868122220875)(431,0.05323627867069876)(432,0.05322384169322695)(433,0.05321158557180525)(434,0.05319907929215855)(435,0.053186729857247726)(436,0.05317431909274882)(437,0.05316186524369552)(438,0.05314956723253857)(439,0.05313709831111751)(440,0.05312477847074149)(441,0.053112522584026864)(442,0.05310009152081556)(443,0.05308777315686836)(444,0.05307559139628677)(445,0.05306329370213628)(446,0.05305113266362146)(447,0.05303896977542367)(448,0.05302662379994096)(449,0.05301434147813392)(450,0.0530022712775506)(451,0.052990058951097666)(452,0.05297795634558077)(453,0.05296587620074504)(454,0.05295381265351371)(455,0.052941610274848755)(456,0.052929543829205505)(457,0.052917602928495074)(458,0.0529055537112052)(459,0.05289362049655888)(460,0.05288164898601833)
 };

    \legend{SGD momentum=0, SGD momentum=0.3, SGD momentum=0.6, SGD 
    momentum=0.9, AdaGrad, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana wartości funkcji kosztu w zależności od momentum SGD lub 
algorytmu AdaGrad}
\label{fig:momentum1}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Trafność modelu},
    legend pos=south east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.0782)(1,0.0911)(2,0.1026)(3,0.1085)(4,0.1125)(5,0.1173)(6,0.1216)(7,0.127)(8,0.1304)(9,0.1334)(10,0.1368)(11,0.1406)(12,0.1442)(13,0.1475)(14,0.1514)(15,0.1549)(16,0.1598)(17,0.1644)(18,0.1671)(19,0.1699)(20,0.1734)(21,0.1774)(22,0.18)(23,0.1825)(24,0.1862)(25,0.1893)(26,0.1929)(27,0.1962)(28,0.1995)(29,0.2032)(30,0.2059)(31,0.2071)(32,0.2104)(33,0.2146)(34,0.2173)(35,0.2201)(36,0.2225)(37,0.2246)(38,0.2272)(39,0.2293)(40,0.2319)(41,0.2344)(42,0.2363)(43,0.2382)(44,0.2407)(45,0.2427)(46,0.2446)(47,0.2463)(48,0.2482)(49,0.2497)(50,0.2518)(51,0.2542)(52,0.2558)(53,0.2567)(54,0.2583)(55,0.2596)(56,0.2606)(57,0.2629)(58,0.2649)(59,0.2668)(60,0.2688)(61,0.2704)(62,0.2717)(63,0.2733)(64,0.274)(65,0.2756)(66,0.2763)(67,0.2781)(68,0.2789)(69,0.2803)(70,0.2821)(71,0.2844)(72,0.2858)(73,0.2871)(74,0.2889)(75,0.2901)(76,0.2917)(77,0.2928)(78,0.2937)(79,0.2948)(80,0.2957)(81,0.2966)(82,0.2976)(83,0.299)(84,0.2997)(85,0.3008)(86,0.3018)(87,0.3027)(88,0.3039)(89,0.3052)(90,0.3061)(91,0.3073)(92,0.3088)(93,0.3098)(94,0.3109)(95,0.3124)(96,0.3129)(97,0.3139)(98,0.3144)(99,0.3154)(100,0.3163)(101,0.3173)(102,0.3184)(103,0.3194)(104,0.3204)(105,0.3207)(106,0.3215)(107,0.3222)(108,0.3232)(109,0.3245)(110,0.3255)(111,0.3262)(112,0.3276)(113,0.3298)(114,0.3312)(115,0.3313)(116,0.3317)(117,0.3325)(118,0.3338)(119,0.3343)(120,0.3346)(121,0.3353)(122,0.3364)(123,0.3371)(124,0.3382)(125,0.3389)(126,0.3399)(127,0.3413)(128,0.3428)(129,0.3441)(130,0.3452)(131,0.3459)(132,0.3466)(133,0.3474)(134,0.348)(135,0.3483)(136,0.3492)(137,0.3499)(138,0.3504)(139,0.3512)(140,0.3518)(141,0.3523)(142,0.3524)(143,0.3529)(144,0.3535)(145,0.3543)(146,0.3546)(147,0.3555)(148,0.3566)(149,0.3571)(150,0.3578)(151,0.3587)(152,0.3591)(153,0.3601)(154,0.3605)(155,0.361)(156,0.3618)(157,0.3626)(158,0.3631)(159,0.3636)(160,0.3642)(161,0.3649)(162,0.3656)(163,0.3664)(164,0.3671)(165,0.3678)(166,0.3682)(167,0.3691)(168,0.3698)(169,0.3702)(170,0.3706)(171,0.372)(172,0.3726)(173,0.373)(174,0.3737)(175,0.3746)(176,0.3751)(177,0.3757)(178,0.376)(179,0.3764)(180,0.3772)(181,0.3777)(182,0.3782)(183,0.3788)(184,0.379)(185,0.3794)(186,0.3803)(187,0.3809)(188,0.3814)(189,0.3818)(190,0.3823)(191,0.383)(192,0.3834)(193,0.3838)(194,0.384)(195,0.3843)(196,0.3845)(197,0.3846)(198,0.3848)(199,0.3853)(200,0.3859)(201,0.386)(202,0.3865)(203,0.3873)(204,0.3879)(205,0.3886)(206,0.389)(207,0.3893)(208,0.3898)(209,0.39)(210,0.3904)(211,0.3906)(212,0.3909)(213,0.3914)(214,0.392)(215,0.392)(216,0.3926)(217,0.3928)(218,0.3934)(219,0.3941)(220,0.3946)(221,0.3951)(222,0.3957)(223,0.3958)(224,0.3965)(225,0.3973)(226,0.3977)(227,0.3982)(228,0.3984)(229,0.399)(230,0.3997)(231,0.4)(232,0.4008)(233,0.4013)(234,0.4018)(235,0.4021)(236,0.4023)(237,0.4028)(238,0.403)(239,0.4036)(240,0.4036)(241,0.4037)(242,0.4041)(243,0.4042)(244,0.4046)(245,0.4049)(246,0.4054)(247,0.4058)(248,0.4062)(249,0.4063)(250,0.407)(251,0.4074)(252,0.408)(253,0.4082)(254,0.4085)(255,0.4089)(256,0.4093)(257,0.4095)(258,0.4098)(259,0.4099)(260,0.4106)(261,0.4109)(262,0.4113)(263,0.4119)(264,0.4126)(265,0.4129)(266,0.4134)(267,0.4137)(268,0.4142)(269,0.4145)(270,0.4146)(271,0.415)(272,0.4154)(273,0.4153)(274,0.4159)(275,0.4165)(276,0.4168)(277,0.4174)(278,0.4178)(279,0.4182)(280,0.4188)(281,0.4191)(282,0.4195)(283,0.42)(284,0.4201)(285,0.4207)(286,0.4211)(287,0.4216)(288,0.422)(289,0.4222)(290,0.4232)(291,0.4234)(292,0.4242)(293,0.4247)(294,0.4251)(295,0.4252)(296,0.4257)(297,0.4261)(298,0.4266)(299,0.4269)(300,0.4275)(301,0.4279)(302,0.4282)(303,0.4283)(304,0.4284)(305,0.429)(306,0.4295)(307,0.4301)(308,0.4304)(309,0.4307)(310,0.4309)(311,0.4312)(312,0.4317)(313,0.4319)(314,0.4323)(315,0.4326)(316,0.4332)(317,0.4336)(318,0.4341)(319,0.4345)(320,0.4347)(321,0.4349)(322,0.4349)(323,0.4351)(324,0.4355)(325,0.4355)(326,0.4358)(327,0.436)(328,0.4363)(329,0.4366)(330,0.4367)(331,0.437)(332,0.4374)(333,0.4375)(334,0.4378)(335,0.4381)(336,0.4385)(337,0.4387)(338,0.4392)(339,0.4395)(340,0.4399)(341,0.4399)(342,0.4403)(343,0.4406)(344,0.441)(345,0.4415)(346,0.4417)(347,0.4419)(348,0.4421)(349,0.4426)(350,0.4429)(351,0.4432)(352,0.4438)(353,0.4445)(354,0.4447)(355,0.4452)(356,0.4452)(357,0.4453)(358,0.4458)(359,0.4462)(360,0.4464)(361,0.4463)(362,0.4466)(363,0.447)(364,0.4474)(365,0.4476)(366,0.4477)(367,0.4481)(368,0.4482)(369,0.4483)(370,0.4488)(371,0.4489)(372,0.4494)(373,0.4499)(374,0.4503)(375,0.4504)(376,0.4508)(377,0.451)(378,0.4513)(379,0.4515)(380,0.4516)(381,0.4521)(382,0.4523)(383,0.4525)(384,0.4531)(385,0.4533)(386,0.4538)(387,0.454)(388,0.4543)(389,0.4551)(390,0.4556)(391,0.4561)(392,0.4562)(393,0.4565)(394,0.4568)(395,0.457)(396,0.4571)(397,0.4572)(398,0.4574)(399,0.4575)(400,0.4576)(401,0.4581)(402,0.4584)(403,0.4586)(404,0.4588)(405,0.4592)(406,0.4595)(407,0.4596)(408,0.4603)(409,0.4604)(410,0.4604)(411,0.4606)(412,0.461)(413,0.461)(414,0.461)(415,0.4611)(416,0.4614)(417,0.4615)(418,0.4618)(419,0.4621)(420,0.4623)(421,0.4624)(422,0.4627)(423,0.4628)(424,0.4631)(425,0.4634)(426,0.4639)(427,0.4641)(428,0.4644)(429,0.4648)(430,0.4647)(431,0.4651)(432,0.4656)(433,0.4657)(434,0.4659)(435,0.4664)(436,0.4667)(437,0.4667)(438,0.4671)(439,0.4674)(440,0.4678)(441,0.4679)(442,0.4682)(443,0.4687)(444,0.4691)(445,0.4693)(446,0.4695)(447,0.4696)(448,0.4699)(449,0.4702)(450,0.4705)(451,0.4708)(452,0.4708)(453,0.4711)(454,0.4714)(455,0.4714)(456,0.4716)(457,0.4718)(458,0.472)(459,0.4723)(460,0.4725)(461,0.4726)(462,0.4731)(463,0.4733)(464,0.4738)(465,0.4739)(466,0.4742)(467,0.4745)(468,0.4749)(469,0.4751)(470,0.4751)(471,0.4751)(472,0.4755)(473,0.476)(474,0.4763)(475,0.4764)(476,0.4767)(477,0.4768)(478,0.4769)(479,0.477)(480,0.4774)(481,0.4779)(482,0.4782)(483,0.4782)(484,0.4783)(485,0.4785)(486,0.4787)(487,0.4789)(488,0.4793)(489,0.4795)(490,0.4796)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1257)(1,0.1501)(2,0.1621)(3,0.1686)(4,0.1727)(5,0.1756)(6,0.1777)(7,0.1796)(8,0.1805)(9,0.1821)(10,0.1828)(11,0.1839)(12,0.1853)(13,0.1862)(14,0.1881)(15,0.1891)(16,0.1901)(17,0.1912)(18,0.192)(19,0.1923)(20,0.193)(21,0.1954)(22,0.1964)(23,0.1979)(24,0.1995)(25,0.2008)(26,0.2019)(27,0.2037)(28,0.2041)(29,0.2053)(30,0.2064)(31,0.2077)(32,0.209)(33,0.2108)(34,0.2127)(35,0.2141)(36,0.2151)(37,0.2165)(38,0.2175)(39,0.219)(40,0.2212)(41,0.223)(42,0.2248)(43,0.2254)(44,0.2257)(45,0.2265)(46,0.228)(47,0.2291)(48,0.2301)(49,0.2309)(50,0.232)(51,0.2333)(52,0.2342)(53,0.2352)(54,0.2362)(55,0.2375)(56,0.2386)(57,0.2392)(58,0.2405)(59,0.242)(60,0.2431)(61,0.2442)(62,0.2447)(63,0.2454)(64,0.2463)(65,0.247)(66,0.2473)(67,0.2485)(68,0.2496)(69,0.2506)(70,0.2515)(71,0.2523)(72,0.2531)(73,0.254)(74,0.2551)(75,0.256)(76,0.2563)(77,0.2576)(78,0.2587)(79,0.2597)(80,0.2608)(81,0.2618)(82,0.2621)(83,0.2625)(84,0.2633)(85,0.2637)(86,0.2646)(87,0.2654)(88,0.2664)(89,0.2673)(90,0.2682)(91,0.2692)(92,0.2699)(93,0.2712)(94,0.2718)(95,0.2726)(96,0.2731)(97,0.2739)(98,0.2747)(99,0.2756)(100,0.2761)(101,0.2765)(102,0.277)(103,0.278)(104,0.2784)(105,0.2791)(106,0.28)(107,0.281)(108,0.2818)(109,0.2822)(110,0.2827)(111,0.2835)(112,0.2842)(113,0.2849)(114,0.286)(115,0.2867)(116,0.2875)(117,0.2881)(118,0.2889)(119,0.2899)(120,0.2905)(121,0.2913)(122,0.2923)(123,0.2931)(124,0.2938)(125,0.2942)(126,0.2943)(127,0.2947)(128,0.295)(129,0.2959)(130,0.2964)(131,0.2965)(132,0.297)(133,0.2974)(134,0.2977)(135,0.2982)(136,0.2989)(137,0.2995)(138,0.2996)(139,0.3001)(140,0.3005)(141,0.3013)(142,0.3017)(143,0.3026)(144,0.3031)(145,0.3035)(146,0.3049)(147,0.3053)(148,0.3057)(149,0.3062)(150,0.307)(151,0.3076)(152,0.3081)(153,0.3087)(154,0.3095)(155,0.3098)(156,0.3102)(157,0.3107)(158,0.311)(159,0.3117)(160,0.3122)(161,0.3128)(162,0.3135)(163,0.3142)(164,0.3149)(165,0.3152)(166,0.3157)(167,0.3159)(168,0.3163)(169,0.317)(170,0.3172)(171,0.3175)(172,0.3179)(173,0.3183)(174,0.3186)(175,0.3191)(176,0.3195)(177,0.3199)(178,0.3201)(179,0.3204)(180,0.3207)(181,0.3213)(182,0.3217)(183,0.322)(184,0.3224)(185,0.3228)(186,0.3234)(187,0.3236)(188,0.3242)(189,0.3246)(190,0.3252)(191,0.3256)(192,0.3257)(193,0.326)(194,0.3263)(195,0.3266)(196,0.3269)(197,0.3272)(198,0.3274)(199,0.3278)(200,0.328)(201,0.3282)(202,0.3283)(203,0.3287)(204,0.3292)(205,0.3294)(206,0.3299)(207,0.3308)(208,0.3314)(209,0.3319)(210,0.332)(211,0.332)(212,0.3325)(213,0.333)(214,0.3331)(215,0.3337)(216,0.3338)(217,0.3343)(218,0.3346)(219,0.335)(220,0.3358)(221,0.3364)(222,0.3372)(223,0.3376)(224,0.3383)(225,0.3387)(226,0.3389)(227,0.3392)(228,0.3396)(229,0.3401)(230,0.3404)(231,0.3406)(232,0.3408)(233,0.3411)(234,0.3414)(235,0.3417)(236,0.3425)(237,0.3426)(238,0.3428)(239,0.343)(240,0.3431)(241,0.3436)(242,0.3441)(243,0.3442)(244,0.3443)(245,0.3449)(246,0.3454)(247,0.3459)(248,0.3459)(249,0.346)(250,0.3464)(251,0.3466)(252,0.3472)(253,0.3479)(254,0.3482)(255,0.3485)(256,0.3488)(257,0.3489)(258,0.3491)(259,0.3496)(260,0.3497)(261,0.3499)(262,0.3505)(263,0.3505)(264,0.3509)(265,0.3512)(266,0.3513)(267,0.3518)(268,0.3522)(269,0.3528)(270,0.3534)(271,0.3536)(272,0.354)(273,0.3544)(274,0.3544)(275,0.3549)(276,0.3554)(277,0.3556)(278,0.3559)(279,0.3562)(280,0.3565)(281,0.3565)(282,0.3565)(283,0.3568)(284,0.3572)(285,0.3574)(286,0.3577)(287,0.3579)(288,0.3585)(289,0.3588)(290,0.3589)(291,0.3595)(292,0.3597)(293,0.36)(294,0.3602)(295,0.3604)(296,0.3604)(297,0.361)(298,0.3614)(299,0.3616)(300,0.3618)(301,0.3616)(302,0.3615)(303,0.3622)(304,0.3623)(305,0.3627)(306,0.3634)(307,0.3636)(308,0.364)(309,0.3641)(310,0.3644)(311,0.3646)(312,0.3649)(313,0.3651)(314,0.3652)(315,0.3653)(316,0.3655)(317,0.3656)(318,0.3657)(319,0.3658)(320,0.3658)(321,0.3661)(322,0.3664)(323,0.3664)(324,0.3666)(325,0.3668)(326,0.3669)(327,0.3672)(328,0.3674)(329,0.3677)(330,0.3678)(331,0.3682)(332,0.3683)(333,0.3686)(334,0.3684)(335,0.3688)(336,0.3691)(337,0.3691)(338,0.3693)(339,0.3693)(340,0.3698)(341,0.3702)(342,0.3705)(343,0.3707)(344,0.3712)(345,0.3715)(346,0.3717)(347,0.3717)(348,0.372)(349,0.3722)(350,0.3722)(351,0.3724)(352,0.3726)(353,0.3727)(354,0.373)(355,0.3731)(356,0.3732)(357,0.3733)(358,0.3735)(359,0.3736)(360,0.3735)(361,0.3738)(362,0.3739)(363,0.3741)(364,0.3744)(365,0.3746)(366,0.3751)(367,0.3753)(368,0.3753)(369,0.3754)(370,0.3755)(371,0.3756)(372,0.3758)(373,0.3761)(374,0.3765)(375,0.3769)(376,0.377)(377,0.3773)(378,0.3774)(379,0.3776)(380,0.3778)(381,0.3781)(382,0.3783)(383,0.3787)(384,0.379)(385,0.3793)(386,0.3794)(387,0.3794)(388,0.3797)(389,0.3797)(390,0.3799)(391,0.3802)(392,0.3806)(393,0.3808)(394,0.3812)(395,0.3813)(396,0.3814)(397,0.3816)(398,0.3817)(399,0.382)(400,0.3824)(401,0.3825)(402,0.3828)(403,0.3832)(404,0.3834)(405,0.3837)(406,0.384)(407,0.3842)(408,0.3843)(409,0.3846)(410,0.3847)(411,0.385)(412,0.3851)(413,0.3851)(414,0.3857)(415,0.386)(416,0.3862)(417,0.3863)(418,0.3865)(419,0.3869)(420,0.3871)(421,0.3875)(422,0.3876)(423,0.3878)(424,0.388)(425,0.3881)(426,0.3883)(427,0.3885)(428,0.3886)(429,0.3887)(430,0.389)(431,0.3893)(432,0.3899)(433,0.3901)(434,0.3903)(435,0.3903)(436,0.3905)(437,0.3905)(438,0.3906)(439,0.3909)(440,0.3909)(441,0.391)(442,0.3912)(443,0.3913)(444,0.3914)(445,0.3916)(446,0.3918)(447,0.3921)(448,0.3927)(449,0.3928)(450,0.393)(451,0.3934)(452,0.3935)(453,0.394)(454,0.3942)(455,0.3945)(456,0.3946)(457,0.395)(458,0.395)(459,0.3951)(460,0.3951)(461,0.3954)(462,0.3955)(463,0.3957)(464,0.3958)(465,0.396)(466,0.3963)(467,0.3966)(468,0.3969)(469,0.3969)(470,0.3972)(471,0.3975)(472,0.398)(473,0.3983)(474,0.3983)(475,0.3984)(476,0.3986)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1033)(1,0.1231)(2,0.1422)(3,0.1666)(4,0.1889)(5,0.2036)(6,0.2138)(7,0.2219)(8,0.2276)(9,0.2333)(10,0.2389)(11,0.2439)(12,0.248)(13,0.2518)(14,0.2539)(15,0.2581)(16,0.2611)(17,0.2636)(18,0.2679)(19,0.2708)(20,0.2731)(21,0.2755)(22,0.2778)(23,0.2808)(24,0.2839)(25,0.286)(26,0.2881)(27,0.29)(28,0.292)(29,0.2949)(30,0.2964)(31,0.2983)(32,0.3006)(33,0.3016)(34,0.3029)(35,0.3054)(36,0.307)(37,0.3084)(38,0.3105)(39,0.3122)(40,0.3136)(41,0.3153)(42,0.3165)(43,0.3178)(44,0.3195)(45,0.3206)(46,0.3216)(47,0.3226)(48,0.3247)(49,0.326)(50,0.3274)(51,0.3286)(52,0.3294)(53,0.3305)(54,0.3313)(55,0.3328)(56,0.3341)(57,0.335)(58,0.3357)(59,0.3363)(60,0.3375)(61,0.3384)(62,0.3395)(63,0.3405)(64,0.3408)(65,0.3414)(66,0.3421)(67,0.3432)(68,0.3441)(69,0.3451)(70,0.346)(71,0.3471)(72,0.3485)(73,0.3499)(74,0.351)(75,0.3519)(76,0.3527)(77,0.3535)(78,0.3542)(79,0.3548)(80,0.3552)(81,0.3562)(82,0.3569)(83,0.3576)(84,0.3595)(85,0.3604)(86,0.3609)(87,0.3617)(88,0.3629)(89,0.3636)(90,0.3642)(91,0.3655)(92,0.3662)(93,0.3671)(94,0.3679)(95,0.3687)(96,0.3692)(97,0.3705)(98,0.3716)(99,0.3725)(100,0.3738)(101,0.375)(102,0.3757)(103,0.3765)(104,0.3769)(105,0.3779)(106,0.3781)(107,0.3788)(108,0.3792)(109,0.3806)(110,0.3818)(111,0.3824)(112,0.3829)(113,0.3836)(114,0.3843)(115,0.385)(116,0.3856)(117,0.3866)(118,0.3871)(119,0.3878)(120,0.3885)(121,0.3893)(122,0.3901)(123,0.3906)(124,0.3911)(125,0.3913)(126,0.3918)(127,0.3926)(128,0.3929)(129,0.3934)(130,0.3944)(131,0.395)(132,0.3955)(133,0.3961)(134,0.3969)(135,0.3973)(136,0.3979)(137,0.3984)(138,0.3993)(139,0.3994)(140,0.3998)(141,0.4005)(142,0.4012)(143,0.4016)(144,0.402)(145,0.4022)(146,0.4027)(147,0.4036)(148,0.404)(149,0.4044)(150,0.4054)(151,0.4062)(152,0.4068)(153,0.407)(154,0.4073)(155,0.4077)(156,0.4079)(157,0.4084)(158,0.4091)(159,0.4092)(160,0.4096)(161,0.41)(162,0.4106)(163,0.4108)(164,0.4112)(165,0.4118)(166,0.4123)(167,0.4125)(168,0.413)(169,0.4133)(170,0.4135)(171,0.4145)(172,0.4153)(173,0.4159)(174,0.4163)(175,0.4165)(176,0.4171)(177,0.4177)(178,0.4179)(179,0.4183)(180,0.4187)(181,0.4191)(182,0.4194)(183,0.4196)(184,0.4196)(185,0.42)(186,0.4203)(187,0.4204)(188,0.4209)(189,0.421)(190,0.4215)(191,0.4221)(192,0.4225)(193,0.4227)(194,0.423)(195,0.423)(196,0.4233)(197,0.4242)(198,0.425)(199,0.4251)(200,0.4258)(201,0.4261)(202,0.4263)(203,0.4265)(204,0.4268)(205,0.4272)(206,0.4274)(207,0.4283)(208,0.4284)(209,0.4286)(210,0.4287)(211,0.4289)(212,0.4295)(213,0.4299)(214,0.4301)(215,0.4306)(216,0.431)(217,0.4311)(218,0.4311)(219,0.4317)(220,0.4318)(221,0.4324)(222,0.4327)(223,0.4332)(224,0.4332)(225,0.4335)(226,0.434)(227,0.4345)(228,0.4346)(229,0.4349)(230,0.435)(231,0.435)(232,0.4353)(233,0.4357)(234,0.436)(235,0.4365)(236,0.4368)(237,0.4372)(238,0.4376)(239,0.4379)(240,0.4384)(241,0.4392)(242,0.4392)(243,0.4395)(244,0.4399)(245,0.4401)(246,0.4403)(247,0.4406)(248,0.441)(249,0.4415)(250,0.4424)(251,0.4425)(252,0.4428)(253,0.4435)(254,0.4435)(255,0.4438)(256,0.444)(257,0.4443)(258,0.4447)(259,0.4448)(260,0.4452)(261,0.4457)(262,0.4458)(263,0.4462)(264,0.4465)(265,0.4468)(266,0.4471)(267,0.4475)(268,0.4477)(269,0.448)(270,0.4484)(271,0.4487)(272,0.449)(273,0.4493)(274,0.4495)(275,0.4498)(276,0.4501)(277,0.4505)(278,0.4507)(279,0.4508)(280,0.4511)(281,0.4512)(282,0.4516)(283,0.4518)(284,0.4523)(285,0.4525)(286,0.4526)(287,0.453)(288,0.4532)(289,0.4533)(290,0.4533)(291,0.4536)(292,0.4537)(293,0.4538)(294,0.4539)(295,0.4538)(296,0.454)(297,0.4543)(298,0.4546)(299,0.4547)(300,0.4547)(301,0.4548)(302,0.4551)(303,0.4554)(304,0.4557)(305,0.456)(306,0.4561)(307,0.4564)(308,0.4567)(309,0.4571)(310,0.4576)(311,0.4577)(312,0.4578)(313,0.4582)(314,0.4585)(315,0.4585)(316,0.4585)(317,0.4587)(318,0.4593)(319,0.46)(320,0.46)(321,0.4604)(322,0.4607)(323,0.4607)(324,0.4608)(325,0.4613)(326,0.462)(327,0.462)(328,0.4623)(329,0.4627)(330,0.4629)(331,0.4629)(332,0.4629)(333,0.4631)(334,0.4636)(335,0.4638)(336,0.4641)(337,0.4642)(338,0.4648)(339,0.4652)(340,0.4654)(341,0.4656)(342,0.4658)(343,0.4658)(344,0.4661)(345,0.4663)(346,0.4665)(347,0.4668)(348,0.4673)(349,0.4674)(350,0.4677)(351,0.468)(352,0.4686)(353,0.4692)(354,0.4697)(355,0.4699)(356,0.4699)(357,0.4701)(358,0.4702)(359,0.4703)(360,0.4706)(361,0.4709)(362,0.471)(363,0.4711)(364,0.4716)(365,0.4717)(366,0.4722)(367,0.4724)(368,0.4727)(369,0.4728)(370,0.473)(371,0.4734)(372,0.4736)(373,0.4738)(374,0.4738)(375,0.4738)(376,0.4741)(377,0.4741)(378,0.4742)(379,0.4746)(380,0.4749)(381,0.4752)(382,0.4754)(383,0.4756)(384,0.4763)(385,0.4765)(386,0.4766)(387,0.4769)(388,0.4769)(389,0.477)(390,0.4773)(391,0.4774)(392,0.4777)(393,0.4779)(394,0.4783)(395,0.4785)(396,0.4789)(397,0.479)(398,0.4793)(399,0.4795)(400,0.4795)(401,0.48)(402,0.4803)(403,0.4804)(404,0.4805)(405,0.4808)(406,0.4808)(407,0.4809)(408,0.481)(409,0.4812)(410,0.4814)(411,0.4818)(412,0.4821)(413,0.4823)(414,0.4827)(415,0.4829)(416,0.4832)(417,0.4835)(418,0.4837)(419,0.4841)(420,0.4843)(421,0.4846)(422,0.4853)(423,0.4855)(424,0.4858)(425,0.4859)(426,0.486)(427,0.486)(428,0.4866)(429,0.4867)(430,0.4873)(431,0.4874)(432,0.4876)(433,0.4877)(434,0.488)(435,0.4881)(436,0.4884)(437,0.4888)(438,0.489)(439,0.4891)(440,0.4891)(441,0.4891)(442,0.4893)(443,0.4894)(444,0.4899)(445,0.4905)(446,0.4906)(447,0.4907)(448,0.4906)(449,0.4911)(450,0.4916)(451,0.4919)(452,0.4921)(453,0.4922)(454,0.4926)(455,0.4928)(456,0.4929)(457,0.493)(458,0.4932)(459,0.4931)(460,0.4933)(461,0.4933)(462,0.4936)(463,0.494)(464,0.4942)(465,0.4944)(466,0.4949)(467,0.495)(468,0.4951)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,0.2172)(1,0.2598)(2,0.2747)(3,0.2874)(4,0.2988)(5,0.306)(6,0.3143)(7,0.3225)(8,0.3316)(9,0.3381)(10,0.3444)(11,0.3509)(12,0.3576)(13,0.3648)(14,0.3717)(15,0.3771)(16,0.3816)(17,0.3863)(18,0.3919)(19,0.3962)(20,0.4001)(21,0.4041)(22,0.4084)(23,0.4125)(24,0.4169)(25,0.4203)(26,0.4245)(27,0.4279)(28,0.4317)(29,0.4345)(30,0.4375)(31,0.4412)(32,0.4448)(33,0.4483)(34,0.4527)(35,0.4558)(36,0.4589)(37,0.4608)(38,0.4641)(39,0.4665)(40,0.4698)(41,0.4726)(42,0.4764)(43,0.4787)(44,0.4817)(45,0.4834)(46,0.4852)(47,0.4884)(48,0.4913)(49,0.4934)(50,0.4956)(51,0.4985)(52,0.5008)(53,0.5029)(54,0.5051)(55,0.5064)(56,0.5083)(57,0.51)(58,0.5118)(59,0.5138)(60,0.5154)(61,0.5171)(62,0.5192)(63,0.5211)(64,0.5234)(65,0.5259)(66,0.5274)(67,0.5293)(68,0.5296)(69,0.5311)(70,0.5327)(71,0.5344)(72,0.5361)(73,0.5371)(74,0.5392)(75,0.5402)(76,0.5416)(77,0.5425)(78,0.5433)(79,0.5448)(80,0.5461)(81,0.5466)(82,0.5487)(83,0.5498)(84,0.551)(85,0.5523)(86,0.5533)(87,0.555)(88,0.5559)(89,0.556)(90,0.5571)(91,0.5582)(92,0.5593)(93,0.5606)(94,0.562)(95,0.5629)(96,0.5641)(97,0.5649)(98,0.5663)(99,0.5673)(100,0.5686)(101,0.5694)(102,0.5706)(103,0.5711)(104,0.5719)(105,0.5723)(106,0.5733)(107,0.5742)(108,0.575)(109,0.576)(110,0.5765)(111,0.5768)(112,0.578)(113,0.5786)(114,0.5788)(115,0.579)(116,0.5794)(117,0.5806)(118,0.5806)(119,0.5815)(120,0.5816)(121,0.5825)(122,0.5831)(123,0.5838)(124,0.5845)(125,0.5856)(126,0.5868)(127,0.5878)(128,0.5881)(129,0.5885)(130,0.589)(131,0.5892)(132,0.5891)(133,0.59)(134,0.5907)(135,0.5912)(136,0.5916)(137,0.5919)(138,0.5921)(139,0.592)(140,0.5927)(141,0.5931)(142,0.5933)(143,0.5936)(144,0.5938)(145,0.5939)(146,0.5946)(147,0.595)(148,0.5954)(149,0.5957)(150,0.596)(151,0.5964)(152,0.597)(153,0.5973)(154,0.5976)(155,0.5982)(156,0.5989)(157,0.5993)(158,0.5996)(159,0.6002)(160,0.6008)(161,0.601)(162,0.6009)(163,0.601)(164,0.6014)(165,0.6016)(166,0.6017)(167,0.6017)(168,0.6021)(169,0.6023)(170,0.6029)(171,0.6034)(172,0.6035)(173,0.6034)(174,0.6036)(175,0.6033)(176,0.6035)(177,0.6037)(178,0.604)(179,0.6042)(180,0.6043)(181,0.6048)(182,0.6048)(183,0.6048)(184,0.6054)(185,0.6054)(186,0.6056)(187,0.6055)(188,0.6057)(189,0.6062)(190,0.6063)(191,0.6066)(192,0.6067)(193,0.6073)(194,0.6074)(195,0.6078)(196,0.6079)(197,0.6082)(198,0.6084)(199,0.6083)(200,0.6089)(201,0.6091)(202,0.6092)(203,0.6091)(204,0.6093)(205,0.6096)(206,0.6095)(207,0.6102)(208,0.6106)(209,0.6109)(210,0.6114)(211,0.6117)(212,0.6119)(213,0.6122)(214,0.6125)(215,0.6132)(216,0.6134)(217,0.6134)(218,0.6135)(219,0.614)(220,0.6144)(221,0.615)(222,0.6151)(223,0.6155)(224,0.6159)(225,0.6162)(226,0.6168)(227,0.6169)(228,0.6173)(229,0.6175)(230,0.6174)(231,0.6178)(232,0.618)(233,0.618)(234,0.6186)(235,0.6187)(236,0.6192)(237,0.6192)(238,0.6194)(239,0.6197)(240,0.6199)(241,0.6201)(242,0.6202)(243,0.6202)(244,0.6204)(245,0.6203)(246,0.6203)(247,0.6207)(248,0.6209)(249,0.621)(250,0.6211)(251,0.621)(252,0.6211)(253,0.6209)(254,0.6209)(255,0.6212)(256,0.6212)(257,0.6217)(258,0.6215)(259,0.6217)(260,0.6216)(261,0.6217)(262,0.6217)(263,0.622)(264,0.622)(265,0.6224)(266,0.6225)(267,0.6228)(268,0.6231)(269,0.6235)(270,0.6238)(271,0.6239)(272,0.624)(273,0.6245)(274,0.6248)(275,0.6253)(276,0.6255)(277,0.6258)(278,0.626)(279,0.6261)(280,0.6261)(281,0.6263)(282,0.6267)(283,0.6266)(284,0.6268)(285,0.6269)(286,0.627)(287,0.6271)(288,0.6274)(289,0.6274)(290,0.6277)(291,0.6278)(292,0.6278)(293,0.6278)(294,0.6282)(295,0.6282)(296,0.6284)(297,0.6287)(298,0.6286)(299,0.6289)(300,0.6288)(301,0.629)(302,0.6293)(303,0.6293)(304,0.6296)(305,0.6295)(306,0.6298)(307,0.63)(308,0.6302)(309,0.6302)(310,0.6303)(311,0.6306)(312,0.6307)(313,0.6308)(314,0.6308)(315,0.6309)(316,0.6311)(317,0.6312)(318,0.6313)(319,0.6315)(320,0.6319)(321,0.6322)(322,0.6323)(323,0.6324)(324,0.6325)(325,0.6328)(326,0.6329)(327,0.633)(328,0.6335)(329,0.634)(330,0.634)(331,0.6342)(332,0.6341)(333,0.6342)(334,0.6343)(335,0.6345)(336,0.6346)(337,0.635)(338,0.6349)(339,0.6349)(340,0.6348)(341,0.6349)(342,0.6349)(343,0.6347)(344,0.6347)(345,0.6351)(346,0.6353)(347,0.6357)(348,0.6358)(349,0.6359)(350,0.6361)(351,0.6362)(352,0.6362)(353,0.6362)(354,0.6364)(355,0.6366)(356,0.6366)(357,0.6371)(358,0.6371)(359,0.6373)(360,0.6373)(361,0.6376)(362,0.6378)(363,0.6379)(364,0.6381)(365,0.6382)(366,0.6383)(367,0.6382)(368,0.6383)(369,0.6386)(370,0.6386)(371,0.6385)(372,0.6385)(373,0.6388)(374,0.6386)(375,0.6388)(376,0.6389)(377,0.6393)(378,0.6395)(379,0.6399)(380,0.6402)(381,0.6404)(382,0.6404)(383,0.6405)(384,0.6405)(385,0.6409)(386,0.6408)(387,0.6408)(388,0.6409)(389,0.641)(390,0.641)(391,0.6412)(392,0.6413)(393,0.6416)(394,0.6417)(395,0.6418)(396,0.6421)(397,0.6423)(398,0.6426)(399,0.6427)(400,0.6429)(401,0.6431)(402,0.6431)(403,0.6431)(404,0.6434)(405,0.6435)(406,0.6435)(407,0.6435)(408,0.6436)(409,0.6437)(410,0.6437)(411,0.6437)(412,0.6436)(413,0.6439)(414,0.6441)(415,0.6442)(416,0.6442)(417,0.6443)(418,0.6443)(419,0.6444)(420,0.6445)(421,0.6445)(422,0.6448)(423,0.645)(424,0.6453)(425,0.6453)(426,0.6453)(427,0.6455)(428,0.6454)(429,0.6458)(430,0.6458)(431,0.6458)(432,0.646)(433,0.6462)(434,0.6465)(435,0.6467)(436,0.6469)(437,0.647)(438,0.6472)(439,0.6474)(440,0.6475)(441,0.6478)(442,0.648)(443,0.6481)(444,0.6482)(445,0.6483)(446,0.6483)(447,0.6484)(448,0.6485)(449,0.6488)(450,0.6489)(451,0.6492)(452,0.6492)(453,0.6492)(454,0.6492)(455,0.6493)(456,0.6494)(457,0.6495)(458,0.6493)(459,0.6493)(460,0.6495)(461,0.6495)(462,0.6496)(463,0.6497)(464,0.6497)(465,0.6496)(466,0.6498)(467,0.6498)(468,0.6498)(469,0.65)(470,0.65)(471,0.65)(472,0.6501)(473,0.6503)(474,0.6504)(475,0.6504)(476,0.6506)(477,0.6507)(478,0.6507)(479,0.651)(480,0.651)(481,0.651)(482,0.6512)(483,0.6513)(484,0.6515)(485,0.6514)(486,0.6515)(487,0.6516)(488,0.6517)(489,0.6517)(490,0.6516)(491,0.6515)(492,0.6517)(493,0.6519)(494,0.6518)(495,0.652)
    };
 \addplot[
 color=black,
 ]
 coordinates {
 	(0,0.302)(1,0.3472)(2,0.3749)(3,0.3968)(4,0.4174)(5,0.4327)(6,0.4453)(7,0.4562)(8,0.4684)(9,0.4757)(10,0.4835)(11,0.4901)(12,0.4968)(13,0.5025)(14,0.5078)(15,0.5136)(16,0.5186)(17,0.5227)(18,0.5274)(19,0.5324)(20,0.5354)(21,0.5392)(22,0.5425)(23,0.545)(24,0.5474)(25,0.5509)(26,0.5542)(27,0.5567)(28,0.5592)(29,0.5618)(30,0.5628)(31,0.5649)(32,0.5665)(33,0.5684)(34,0.5698)(35,0.5722)(36,0.5734)(37,0.5746)(38,0.5762)(39,0.5786)(40,0.5803)(41,0.5821)(42,0.5829)(43,0.584)(44,0.5853)(45,0.5879)(46,0.5887)(47,0.5898)(48,0.5907)(49,0.5927)(50,0.5934)(51,0.5939)(52,0.5945)(53,0.595)(54,0.5956)(55,0.5964)(56,0.5975)(57,0.5985)(58,0.599)(59,0.6001)(60,0.601)(61,0.602)(62,0.6031)(63,0.6035)(64,0.6043)(65,0.6054)(66,0.6063)(67,0.6065)(68,0.6069)(69,0.6077)(70,0.6086)(71,0.6097)(72,0.6104)(73,0.6109)(74,0.6119)(75,0.612)(76,0.6126)(77,0.6128)(78,0.6134)(79,0.614)(80,0.6144)(81,0.6149)(82,0.6149)(83,0.6157)(84,0.6165)(85,0.6172)(86,0.6176)(87,0.6182)(88,0.6192)(89,0.6197)(90,0.6203)(91,0.6209)(92,0.6216)(93,0.6223)(94,0.6226)(95,0.6232)(96,0.6242)(97,0.6249)(98,0.6252)(99,0.6261)(100,0.6264)(101,0.6271)(102,0.6273)(103,0.6276)(104,0.6278)(105,0.6286)(106,0.6291)(107,0.6297)(108,0.6301)(109,0.6302)(110,0.6304)(111,0.6304)(112,0.631)(113,0.6311)(114,0.6319)(115,0.6327)(116,0.633)(117,0.6337)(118,0.6338)(119,0.6342)(120,0.6344)(121,0.6351)(122,0.6353)(123,0.6358)(124,0.6363)(125,0.6365)(126,0.6367)(127,0.6371)(128,0.6374)(129,0.6375)(130,0.6378)(131,0.6382)(132,0.6383)(133,0.6387)(134,0.639)(135,0.6396)(136,0.6399)(137,0.6402)(138,0.6408)(139,0.6412)(140,0.6419)(141,0.6423)(142,0.6426)(143,0.6428)(144,0.6429)(145,0.643)(146,0.6431)(147,0.6438)(148,0.6441)(149,0.644)(150,0.6445)(151,0.6449)(152,0.6456)(153,0.6461)(154,0.6463)(155,0.6467)(156,0.6472)(157,0.6473)(158,0.6474)(159,0.6473)(160,0.6477)(161,0.648)(162,0.6481)(163,0.6482)(164,0.6484)(165,0.6486)(166,0.6491)(167,0.6494)(168,0.6497)(169,0.6501)(170,0.6505)(171,0.6508)(172,0.651)(173,0.6513)(174,0.6515)(175,0.6518)(176,0.6524)(177,0.6524)(178,0.6525)(179,0.6527)(180,0.6529)(181,0.6531)(182,0.6533)(183,0.6532)(184,0.6535)(185,0.6536)(186,0.6537)(187,0.6536)(188,0.6536)(189,0.6539)(190,0.6543)(191,0.6542)(192,0.6543)(193,0.6547)(194,0.6547)(195,0.6552)(196,0.6551)(197,0.6551)(198,0.6552)(199,0.6553)(200,0.6557)(201,0.6559)(202,0.656)(203,0.6559)(204,0.6563)(205,0.6566)(206,0.6567)(207,0.6568)(208,0.6568)(209,0.6569)(210,0.6572)(211,0.6573)(212,0.6575)(213,0.6579)(214,0.6583)(215,0.6585)(216,0.6587)(217,0.6587)(218,0.6587)(219,0.6591)(220,0.6594)(221,0.6597)(222,0.6596)(223,0.6596)(224,0.6598)(225,0.6599)(226,0.66)(227,0.6602)(228,0.6604)(229,0.6605)(230,0.6605)(231,0.6606)(232,0.6607)(233,0.6606)(234,0.6609)(235,0.6612)(236,0.6615)(237,0.6614)(238,0.6615)(239,0.6618)(240,0.6622)(241,0.6621)(242,0.6621)(243,0.6621)(244,0.6624)(245,0.6628)(246,0.663)(247,0.6632)(248,0.6632)(249,0.6633)(250,0.6634)(251,0.6634)(252,0.6635)(253,0.6637)(254,0.6639)(255,0.6641)(256,0.6643)(257,0.6648)(258,0.6653)(259,0.6656)(260,0.6659)(261,0.666)(262,0.6664)(263,0.6666)(264,0.6666)(265,0.667)(266,0.667)(267,0.6674)(268,0.6676)(269,0.6679)(270,0.6682)(271,0.6682)(272,0.6683)(273,0.6685)(274,0.6686)(275,0.6687)(276,0.669)(277,0.6691)(278,0.6693)(279,0.6693)(280,0.6694)(281,0.6695)(282,0.6696)(283,0.6697)(284,0.6701)(285,0.6702)(286,0.6703)(287,0.6705)(288,0.6706)(289,0.6705)(290,0.6706)(291,0.6707)(292,0.6708)(293,0.6709)(294,0.6711)(295,0.6714)(296,0.6714)(297,0.6715)(298,0.6717)(299,0.6721)(300,0.6725)(301,0.6729)(302,0.6733)(303,0.6734)(304,0.6738)(305,0.6739)(306,0.6739)(307,0.6744)(308,0.6747)(309,0.6747)(310,0.6747)(311,0.675)(312,0.6753)(313,0.6753)(314,0.6753)(315,0.6752)(316,0.6752)(317,0.6754)(318,0.6757)(319,0.6757)(320,0.6759)(321,0.6761)(322,0.6764)(323,0.6768)(324,0.6768)(325,0.6769)(326,0.677)(327,0.677)(328,0.6771)(329,0.6772)(330,0.6774)(331,0.6775)(332,0.6775)(333,0.6777)(334,0.678)(335,0.6783)(336,0.6784)(337,0.6785)(338,0.6788)(339,0.6789)(340,0.6791)(341,0.679)(342,0.6791)(343,0.6793)(344,0.6793)(345,0.6793)(346,0.6793)(347,0.6795)(348,0.6797)(349,0.6797)(350,0.6796)(351,0.6797)(352,0.6799)(353,0.6801)(354,0.68)(355,0.6801)(356,0.6802)(357,0.6802)(358,0.6802)(359,0.6803)(360,0.6805)(361,0.6805)(362,0.6807)(363,0.6808)(364,0.6807)(365,0.6808)(366,0.681)(367,0.6811)(368,0.6812)(369,0.6812)(370,0.6817)(371,0.6818)(372,0.6818)(373,0.6818)(374,0.6818)(375,0.6818)(376,0.682)(377,0.6826)(378,0.6826)(379,0.6827)(380,0.6828)(381,0.6828)(382,0.6827)(383,0.6826)(384,0.6826)(385,0.6825)(386,0.6829)(387,0.683)(388,0.6831)(389,0.6832)(390,0.6831)(391,0.6832)(392,0.6834)(393,0.6836)(394,0.6836)(395,0.6838)(396,0.6839)(397,0.6839)(398,0.684)(399,0.6839)(400,0.684)(401,0.6839)(402,0.6839)(403,0.684)(404,0.6842)(405,0.6846)(406,0.6844)(407,0.6845)(408,0.6844)(409,0.6845)(410,0.6845)(411,0.6847)(412,0.6848)(413,0.6848)(414,0.6848)(415,0.6848)(416,0.6847)(417,0.6848)(418,0.6848)(419,0.6849)(420,0.6849)(421,0.685)(422,0.685)(423,0.6851)(424,0.6853)(425,0.6853)(426,0.6853)(427,0.6853)(428,0.6854)(429,0.6855)(430,0.6854)(431,0.6854)(432,0.6854)(433,0.6855)(434,0.6857)(435,0.6858)(436,0.6859)(437,0.6859)(438,0.6859)(439,0.686)(440,0.6861)(441,0.6862)(442,0.6862)(443,0.6863)(444,0.6864)(445,0.6865)(446,0.6868)(447,0.6868)(448,0.6869)(449,0.6869)(450,0.687)(451,0.687)(452,0.6872)(453,0.6869)(454,0.6872)(455,0.6874)(456,0.6874)(457,0.6874)(458,0.6875)(459,0.6875)(460,0.6876)
 };

    \legend{SGD momentum=0, SGD momentum=0.3, SGD momentum=0.6, SGD 
    momentum=0.9, AdaGrad, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana skuteczności rozpoznawania cyfr w zależności od momentum SGD 
lub algorytmu AdaGrad}
\label{fig:momentum2}
\end{figure}